{"result":{"items":[{"id":"LUGA-00000000001","es":{"nombre":"Murallas y Puerta del Alc\u00e1zar"},"en":{"nombre":"Murallas y Puerta del Alc\u00e1zar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"2","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.654499, -4.697245)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000001\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000002","es":{"nombre":"Castillo de La Adrada"},"en":{"nombre":"Castillo de La Adrada"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Adrada (La)","geolocalizacion":"(40.219911, -4.639975)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000002\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000003","es":{"nombre":"Castillo de La Triste Condesa"},"en":{"nombre":"Castillo de La Triste Condesa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.209659, -5.091664)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000003\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000004","es":{"nombre":"Castillo de Ar\u00e9valo"},"en":{"nombre":"Castillo de Ar\u00e9valo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"1","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0694956879, -4.7205901211)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000004\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000005","es":{"nombre":"Castillo de Valdecorneja"},"en":{"nombre":"Castillo de Valdecorneja"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.358947, -5.525265)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000005\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000006","es":{"nombre":"Castillo de Manqueospese"},"en":{"nombre":"Castillo de Manqueospese"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mironcillo","geolocalizacion":"(40.53380278, -4.838827778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000006\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000007","es":{"nombre":"Castillo de los Duques de Alburquerque"},"en":{"nombre":"Castillo de los Duques de Alburquerque"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.258094, -5.018386)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000007\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000008","es":{"nombre":"Castillo del Duque de Montellano"},"en":{"nombre":"Castillo del Duque de Montellano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Narros de Saldue\u00f1a","geolocalizacion":"(40.873975, -4.867834)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000008\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000009","es":{"nombre":"Castillo - Palacio de Magalia"},"en":{"nombre":"Castillo - Palacio de Magalia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.604635880786326, -4.324863472402626)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000009\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000010","es":{"nombre":"Castillo de Castronuevo"},"en":{"nombre":"Castillo de Castronuevo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Rivilla de Barajas","geolocalizacion":"(40.884854, -5.013864)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000010\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000011","es":{"nombre":"Castillo de Villaviciosa"},"en":{"nombre":"Castillo de Villaviciosa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solosancho","geolocalizacion":"(40.535833, -4.899728)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000011\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000012","es":{"nombre":"Castillo de Serrano de la Torre"},"en":{"nombre":"Castillo de Serrano de la Torre"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Zapardiel de la Ca\u00f1ada","geolocalizacion":"(40.593091, -5.308971)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000012\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000013","es":{"nombre":"Castillo de Bonilla de la Sierra"},"en":{"nombre":"Castillo de Bonilla de la Sierra"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bonilla de la Sierra","geolocalizacion":"(40.531382, -5.264071)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000013\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000014","es":{"nombre":"Torre de Villatoro"},"en":{"nombre":"Torre de Villatoro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villatoro","geolocalizacion":"(40.55501, -5.108954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000014\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000015","es":{"nombre":"Puerta Cantalapiedra"},"en":{"nombre":"Puerta Cantalapiedra"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.091412, -5.001507)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000015\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000016","es":{"nombre":"Convento Carmelitas Descalzas"},"en":{"nombre":"Convento Carmelitas Descalzas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.65529282, -4.70281363)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000016\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000017","es":{"nombre":"Real Monasterio de Santo Tom\u00e1s"},"en":{"nombre":"Real Monasterio de Santo Tom\u00e1s"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6504945, -4.68939185)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000017\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000018","es":{"nombre":"Monasterio de la Encarnaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Monasterio de la Encarnaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.662394, -4.699101)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000018\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000019","es":{"nombre":"Convento de San Jos\u00e9"},"en":{"nombre":"Convento de San Jos\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.655378, -4.692235)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000019\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000020","es":{"nombre":"Real Monasterio de Santa Ana"},"en":{"nombre":"Real Monasterio de Santa Ana"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.656225, -4.690132)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000020\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000021","es":{"nombre":"Santuario de San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"en":{"nombre":"Santuario de San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2314209, -5.076976400000035)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000021\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000022","es":{"nombre":"Convento de las Carmelitas"},"en":{"nombre":"Convento de las Carmelitas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.931388, -4.964983)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000022\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000024","es":{"nombre":"Muralla de El Barco de \u00c1vila"},"en":{"nombre":"Muralla de El Barco de \u00c1vila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3591385, -5.523610500000018)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000024\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000025","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo del Ca\u00f1o"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo del Ca\u00f1o"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35734188039059, -5.530550380426007)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000025\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000026","es":{"nombre":"Puente Viejo"},"en":{"nombre":"Puente Viejo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3567806188, -5.5285130739)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000026\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000028","es":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.356727, -5.523227200000065)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000028\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000029","es":{"nombre":"Casta\u00f1o de Neila"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o de Neila"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Neila de San Miguel","geolocalizacion":"(40.42078056, -4.350527778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000029\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000030","es":{"nombre":"Alcornoque"},"en":{"nombre":"Alcornoque"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.143419, -4.987222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000030\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000031","es":{"nombre":"Casta\u00f1o el Abuelo"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o el Abuelo"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.3555258924468, -4.51580989213277)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000031\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000032","es":{"nombre":"El Casta\u00f1o Milenario (A28)"},"en":{"nombre":"El Casta\u00f1o Milenario (A28)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Casillas","geolocalizacion":"(40.3235346423989, -4.58379636863628)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000032\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000033","es":{"nombre":"El Tilo y la Tila"},"en":{"nombre":"El Tilo y la Tila"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.26436389, -5.08762877237131)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000033\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000034","es":{"nombre":"Encina de las caba\u00edllas"},"en":{"nombre":"Encina de las caba\u00edllas"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Chamart\u00edn","geolocalizacion":"(40.71881389, -3.039547222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000034\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000035","es":{"nombre":"Fresno de Chilla"},"en":{"nombre":"Fresno de Chilla"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1833889, -4.705119444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000035\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000036","es":{"nombre":"Nogal del barranco (A15)"},"en":{"nombre":"Nogal del barranco (A15)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.2365991055261, -5.16781293639393)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000036\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000037","es":{"nombre":"Pino Aprisquillo (A41)"},"en":{"nombre":"Pino Aprisquillo (A41)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Adrada (La)","geolocalizacion":"(40.3542039002414, -4.63594899023392)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000037\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000038","es":{"nombre":"Pino de la Roca (A46)"},"en":{"nombre":"Pino de la Roca (A46)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.597553404649, -4.38046182481746)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000038\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000039","es":{"nombre":"Pino Gordo de Iruelas (A17)"},"en":{"nombre":"Pino Gordo de Iruelas (A17)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.380075, -3.432375)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000039\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000040","es":{"nombre":"Pino pi\u00f1onero (A26)"},"en":{"nombre":"Pino pi\u00f1onero (A26)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Hoyo de Pinares (El)","geolocalizacion":"(40.50303333, -4.39740722738235)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000040\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000041","es":{"nombre":"Pino resinero (A04)"},"en":{"nombre":"Pino resinero (A04)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.253683988994, -5.1169549636991)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000041\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000042","es":{"nombre":"Rebollo alto (A39)"},"en":{"nombre":"Rebollo alto (A39)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3402941028099, -4.69108709974514)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000042\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000043","es":{"nombre":"Roble del T\u00edo Colorao"},"en":{"nombre":"Roble del T\u00edo Colorao"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.27593056, -4.51014444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000043\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000044","es":{"nombre":"Roble melojo"},"en":{"nombre":"Roble melojo"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Amavida","geolocalizacion":"(40.59231389, -4.911405556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000044\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000045","es":{"nombre":"Castro de El Fre\u00edllo \/ Castro de El Raso"},"en":{"nombre":"Castro de El Fre\u00edllo \/ Castro de El Raso"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.178004, -5.359526)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000045\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000046","es":{"nombre":"Castro de las Cogotas"},"en":{"nombre":"Castro de las Cogotas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Carde\u00f1osa","geolocalizacion":"(40.727901, -4.701537)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000046\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000047","es":{"nombre":"Calzada romada del Puerto del Pico"},"en":{"nombre":"Calzada romada del Puerto del Pico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.321518, -5.01322)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000047\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000048","es":{"nombre":"Castro de la Mesa de Miranda"},"en":{"nombre":"Castro de la Mesa de Miranda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Chamart\u00edn","geolocalizacion":"(40.720047, -4.9455)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000048\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000049","es":{"nombre":"Castro de los Castrillejos"},"en":{"nombre":"Castro de los Castrillejos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Sanchorreja","geolocalizacion":"(40.661824, -4.875269)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000049\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000050","es":{"nombre":"Castro de Ulaca"},"en":{"nombre":"Castro de Ulaca"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solosancho","geolocalizacion":"(40.529621, -4.885612)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000050\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000051","es":{"nombre":"Toros de Guisando"},"en":{"nombre":"Toros de Guisando"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.360869, -4.441633)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000051\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000052","es":{"nombre":"Zona arqueol\u00f3gica de Pared de los Moros"},"en":{"nombre":"Zona arqueol\u00f3gica de Pared de los Moros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Niharra","geolocalizacion":"(40.589620, -4.838966)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000052\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000053","es":{"nombre":"Parque Regional Sierra de Gredos"},"en":{"nombre":"Parque Regional Sierra de Gredos"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.230043, -5.268444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000053\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000055","es":{"nombre":"Reserva Natural Valle de Iruelas"},"en":{"nombre":"Reserva Natural Valle de Iruelas"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.419172, -4.563546)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000055\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000061","es":{"nombre":"Cedro del L\u00edbano (A05)"},"en":{"nombre":"Cedro del L\u00edbano (A05)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2311725015719, -5.07666762714655)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000061\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000062","es":{"nombre":"Cedro del Atlas (A06)"},"en":{"nombre":"Cedro del Atlas (A06)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2077931882202, -5.07980750165158)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000062\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000063","es":{"nombre":"Casta\u00f1o (A11)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o (A11)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1828125646105, -5.29475401111442)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000063\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000064","es":{"nombre":"Roble de Chilla (A12)"},"en":{"nombre":"Roble de Chilla (A12)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1834207621257, -5.29497417965571)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000064\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000065","es":{"nombre":"Aliso de Chilla (A14)"},"en":{"nombre":"Aliso de Chilla (A14)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1840079278413, -5.29534632986701)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000065\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000066","es":{"nombre":"Negrillo (A22)"},"en":{"nombre":"Negrillo (A22)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4552018669485, -4.46448342363964)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000066\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000067","es":{"nombre":"Fresno de Santa Leonor (A23)"},"en":{"nombre":"Fresno de Santa Leonor (A23)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4312439, -4.388316000000032)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000067\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000068","es":{"nombre":"Alcornoque del quexigal (A24)"},"en":{"nombre":"Alcornoque del quexigal (A24)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4528405946064, -4.34756515883117)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000068\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000069","es":{"nombre":"Pino de la linterna (A25)"},"en":{"nombre":"Pino de la linterna (A25)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4597976794037, -4.42253755080148)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000069\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000070","es":{"nombre":"Pino Crisp\u00edn (A07)"},"en":{"nombre":"Pino Crisp\u00edn (A07)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.2843797466722, -5.03080911178129)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000070\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000071","es":{"nombre":"Pinturas rupestres de la Pe\u00f1a Minguvela"},"en":{"nombre":"Pinturas rupestres de la Pe\u00f1a Minguvela"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Ojos Albos","geolocalizacion":"(40.725, -4.498611111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000071\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000072","es":{"nombre":"Pinar de Hoyocasero"},"en":{"nombre":"Pinar de Hoyocasero"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Hoyocasero","geolocalizacion":"(40.389088, -4.985441)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000072\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000073","es":{"nombre":"Sierras de la Paramera y Serrota"},"en":{"nombre":"Sierras de la Paramera y Serrota"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Sotalbo","geolocalizacion":"(40.507938, -4.894009)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000073\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000074","es":{"nombre":"Aula Museo de Abejas del Valle"},"en":{"nombre":"Aula Museo de Abejas del Valle"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.1710968, -5.161453400000028)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000074\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000075","es":{"nombre":"Museo del Aceite de Oliva"},"en":{"nombre":"Museo del Aceite de Oliva"},"categoria":[{"id":"cat_4"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz del Valle","geolocalizacion":"(40.251213325479085, -5.000668627338996)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000075\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000076","es":{"nombre":"Museo del Cereal - Centro de Interpretaci\u00f3n de la Naturaleza"},"en":{"nombre":"Museo del Cereal - Centro de Interpretaci\u00f3n de la Naturaleza"},"categoria":[{"id":"cat_4"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0337666, -4.717406200000028)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000076\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000077","es":{"nombre":"Museo de la Miel"},"en":{"nombre":"Museo de la Miel"},"categoria":[{"id":"cat_4"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"La Carrera","geolocalizacion":"(40.3476842, -5.554624099999955)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000077\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000084","es":{"nombre":"Ruta de Santa Teresa"},"en":{"nombre":"Ruta de Santa Teresa"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.66211667, -3.300894444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000084\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000085","es":{"nombre":"Ruta de San Juan de la Cruz"},"en":{"nombre":"Ruta de San Juan de la Cruz"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.93187778, -3.035394444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000085\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000086","es":{"nombre":"San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"en":{"nombre":"San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.23142222, -4.923022222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000086\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000087","es":{"nombre":"Casta\u00f1o del t\u00edo Guillermo (A08)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o del t\u00edo Guillermo (A08)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.2852233489118, -5.0488670268291)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000087\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000089","es":{"nombre":"Pino de la bujera (A18)"},"en":{"nombre":"Pino de la bujera (A18)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.380075, -4.58568030403377)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000089\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000090","es":{"nombre":"Tejo Gordo (A19)"},"en":{"nombre":"Tejo Gordo (A19)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.3572928535278, -4.55573494533385)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000090\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000091","es":{"nombre":"Rufino (A20)"},"en":{"nombre":"Rufino (A20)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.372518400027, -4.55500147009715)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000091\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000092","es":{"nombre":"Casta\u00f1o (A32)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o (A32)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Gavilanes","geolocalizacion":"(40.143419, -4.86171699275281)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000092\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000093","es":{"nombre":"Casta\u00f1o (A33)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o (A33)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Gavilanes","geolocalizacion":"(40.2744921506566, -4.86475035283528)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000093\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000094","es":{"nombre":"Fresno (A34)"},"en":{"nombre":"Fresno (A34)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Gavilanes","geolocalizacion":"(40.2110827347866, -4.8466307537445)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000094\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000095","es":{"nombre":"Pino Bartolo (A43)"},"en":{"nombre":"Pino Bartolo (A43)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.2253566672901, -5.16251831791455)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000095\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000096","es":{"nombre":"Pino silvestre, albar (A44)"},"en":{"nombre":"Pino silvestre, albar (A44)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.2440273949746, -5.14480896776802)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000096\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000097","es":{"nombre":"Pino de la v\u00edbora (A45)"},"en":{"nombre":"Pino de la v\u00edbora (A45)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.2440273949746, -5.14480896776802)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000097\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000098","es":{"nombre":"Melia de la plaza (A29)"},"en":{"nombre":"Melia de la plaza (A29)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Adrada (La)","geolocalizacion":"(40.2993606084878, -4.63647233486702)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000098\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000099","es":{"nombre":"Alcornoque (A09)"},"en":{"nombre":"Alcornoque (A09)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Lanzah\u00edta","geolocalizacion":"(40.212551873663, -4.94179147879133)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000099\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000100","es":{"nombre":"Carvallo (A47)"},"en":{"nombre":"Carvallo (A47)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.5755813647887, -4.38275098266124)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000100\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000102","es":{"nombre":"Casta\u00f1o del Rastrujuelo (A31)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o del Rastrujuelo (A31)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.3026627453603, -4.83825085098251)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000102\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000103","es":{"nombre":"Encina (A48)"},"en":{"nombre":"Encina (A48)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Pinares","geolocalizacion":"(40.5553322124985, -4.44586455932211)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000103\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000104","es":{"nombre":"Rebollo (A49)"},"en":{"nombre":"Rebollo (A49)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Pinares","geolocalizacion":"(40.5644975517968, -4.46274089155816)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000104\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000105","es":{"nombre":"Pino Silvestre (A42)"},"en":{"nombre":"Pino Silvestre (A42)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.353825639268, -5.11371453891251)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000105\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000106","es":{"nombre":"Tejo (A10)"},"en":{"nombre":"Tejo (A10)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Pedro Bernardo","geolocalizacion":"(40.2962043236684, -4.91537235655903)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000106\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000107","es":{"nombre":"Pino resinero (A35)"},"en":{"nombre":"Pino resinero (A35)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Pedro Bernardo","geolocalizacion":"(40.242677, -4.912063)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000107\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000109","es":{"nombre":"Casta\u00f1o (A36)"},"en":{"nombre":"Casta\u00f1o (A36)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.279642448867, -4.6926798564328)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000109\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000110","es":{"nombre":"Alcornoque (A37)"},"en":{"nombre":"Alcornoque (A37)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3183332817059, -4.68476027167126)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000110\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000111","es":{"nombre":"Pino laricio (A38)"},"en":{"nombre":"Pino laricio (A38)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3417192895498, -4.69219405649767)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000111\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000112","es":{"nombre":"Rebollo (A40)"},"en":{"nombre":"Rebollo (A40)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3392806855127, -4.69139142690816)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000112\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000113","es":{"nombre":"Peral de la verbena (A16)"},"en":{"nombre":"Peral de la verbena (A16)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.5442660722233, -4.53686128289709)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000113\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000114","es":{"nombre":"Las Mellizas (A01)"},"en":{"nombre":"Las Mellizas (A01)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz de Pinares","geolocalizacion":"(40.5378830285117, -4.58128912857653)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000114\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000115","es":{"nombre":"Enebro de la cancha (A27)"},"en":{"nombre":"Enebro de la cancha (A27)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar","geolocalizacion":"(40.3101267550107, -4.5554638790231)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000115\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000116","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora, Adanero"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora, Adanero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Adanero","geolocalizacion":"(40.944327, -4.604489400000034)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000116\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000117","es":{"nombre":"Las Loreras"},"en":{"nombre":"Las Loreras"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.26962778, -5.081397222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000117\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000118","es":{"nombre":"Pino Gordo (El Arenal)"},"en":{"nombre":"Pino Gordo (El Arenal)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.28808889, -5.07664444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000118\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000119","es":{"nombre":"Pino de T\u00eda Marisana"},"en":{"nombre":"Pino de T\u00eda Marisana"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.28829722, -5.096325)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000119\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000120","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.2661255, -5.086326800000052)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000120\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000121","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Expiraci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Expiraci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.2580079, -5.091317200000049)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000121\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000122","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de Las Angustias"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de Las Angustias"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.26398839721106, -5.089257754062601)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000122\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000123","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de los Remedios"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de los Remedios"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.266304062462666, -5.085550514667716)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000123\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000124","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de Las Majadas"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de Las Majadas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.269387120828746, -5.079492254604702)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000124\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000125","es":{"nombre":"Ayuntamiento de El Arenal"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de El Arenal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.26619879672037, -5.086282054200524)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000125\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000126","es":{"nombre":"La Cilla o Casa de la Linda"},"en":{"nombre":"La Cilla o Casa de la Linda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.2685523, -5.091106200000013)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000126\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000127","es":{"nombre":"Casa de la Inquisici\u00f3n"},"en":{"nombre":"Casa de la Inquisici\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.2645939, -5.086694599999987)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000127\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000128","es":{"nombre":"El Rollo"},"en":{"nombre":"El Rollo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.2648743, -5.087196899999981)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000128\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000129","es":{"nombre":"Iglesia de San Antonio de Padua"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Antonio de Padua"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Casillas","geolocalizacion":"(40.3244748, -4.573559100000011)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000129\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000130","es":{"nombre":"Museo Etnogr\u00e1fico La Resina"},"en":{"nombre":"Museo Etnogr\u00e1fico La Resina"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Casillas","geolocalizacion":"(40.324284, -4.5723696999999674)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000130\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000131","es":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.2933327, -5.009099300000003)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000131\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000132","es":{"nombre":"Rollo de la Justicia"},"en":{"nombre":"Rollo de la Justicia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.29214904139831, -5.011987952952609)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000132\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000133","es":{"nombre":"Ermita de San Antonio Abad"},"en":{"nombre":"Ermita de San Antonio Abad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.31297903919543, -5.009933624456153)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000133\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000134","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Puerto o de las Angustias"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Puerto o de las Angustias"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.296139433591264, -5.010035382630122)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000134\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000135","es":{"nombre":"Aula Arqueol\u00f3gica del Castro de las Cogotas"},"en":{"nombre":"Aula Arqueol\u00f3gica del Castro de las Cogotas"},"categoria":[{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Carde\u00f1osa","geolocalizacion":"(40.74236342166103, -4.743186032302901)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000135\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000136","es":{"nombre":"Arco de Conejeros"},"en":{"nombre":"Arco de Conejeros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Carde\u00f1osa","geolocalizacion":"(40.740071082026084, -4.739784991272018)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000136\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000137","es":{"nombre":"Iglesia de la Invenci\u00f3n de la Santa Cruz"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Invenci\u00f3n de la Santa Cruz"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Carde\u00f1osa","geolocalizacion":"(40.74302997367939, -4.743003642089889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000137\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000138","es":{"nombre":"Ermita del Berrocal"},"en":{"nombre":"Ermita del Berrocal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Carde\u00f1osa","geolocalizacion":"(40.736868177332276, -4.739398753173873)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000138\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000139","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fresno (El)","geolocalizacion":"(40.6133252, -4.757233100000008)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000139\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000140","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.15225977009429, -5.239705836303756)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000140\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000141","es":{"nombre":"Muralla de Madrigal de las Altas Torres"},"en":{"nombre":"Muralla de Madrigal de las Altas Torres"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.0870576215, -4.9939000302)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000141\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000142","es":{"nombre":"El Hospital"},"en":{"nombre":"El Hospital"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.08711389, -4.997083333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000142\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000143","es":{"nombre":"Palacio de Juan II - Monasterios de Ntra Sra de Gracia"},"en":{"nombre":"Palacio de Juan II - Monasterios de Ntra Sra de Gracia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.08664722, -4.996741667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000143\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000144","es":{"nombre":"Monasterio de San Agust\u00edn"},"en":{"nombre":"Monasterio de San Agust\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.08223056, -5.003158333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000144\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000145","es":{"nombre":"Iglesia de San Nicol\u00e1s de Bari"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Nicol\u00e1s de Bari"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.08886111, -4.999466667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000145\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000146","es":{"nombre":"La Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo"},"en":{"nombre":"La Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.08756667, -4.998522222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000146\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000147","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Madrigal de las Altas Torres","geolocalizacion":"(41.06084722, -5.021052778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000147\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000148","es":{"nombre":"Iglesia de San Antonio"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Antonio"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3176711008, -4.6983184822)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000148\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000149","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.31753333, -4.696177778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000149\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000150","es":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"en":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedralaves","geolocalizacion":"(40.3141902496, -4.7027709492)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000150\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000151","es":{"nombre":"Ermita de San Miguel"},"en":{"nombre":"Ermita de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.5786072468, -4.3591574891)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000151\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000152","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.5894288685, -4.3648598654)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000152\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000153","es":{"nombre":"Monasterio de dominicos de San Pablo"},"en":{"nombre":"Monasterio de dominicos de San Pablo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.605826526, -4.3262467845)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000153\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000154","es":{"nombre":"Iglesia Parroquial de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia Parroquial de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.6029185595, -4.3261341317)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000154\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000155","es":{"nombre":"Ermita del Santisimo Cristo de Gracia"},"en":{"nombre":"Ermita del Santisimo Cristo de Gracia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navas del Marqu\u00e9s (Las)","geolocalizacion":"(40.6025866197, -4.3345133526)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000155\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000156","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Apostol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Apostol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solosancho","geolocalizacion":"(40.5540481464, -4.9060865112)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000156\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000157","es":{"nombre":"Iglesia de San Cipriano"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Cipriano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.93016389, -4.967)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000157\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000158","es":{"nombre":"Estatua de San Juan de la Cruz"},"en":{"nombre":"Estatua de San Juan de la Cruz"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.93065, -4.965692)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000158\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000159","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de los M\u00e1rtires"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de los M\u00e1rtires"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.928932, -4.964855)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000159\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000160","es":{"nombre":"Restos de la Ermita de Santa Ana o de la bandera"},"en":{"nombre":"Restos de la Ermita de Santa Ana o de la bandera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.92948056, -4.964647222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000160\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000162","es":{"nombre":"Torre en ruinas en la plaza de las Cuatro Calles"},"en":{"nombre":"Torre en ruinas en la plaza de las Cuatro Calles"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Fontiveros","geolocalizacion":"(40.929661, -4.965541)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000162\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000163","es":{"nombre":"Rollo Jurisdiccional"},"en":{"nombre":"Rollo Jurisdiccional"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.15253978361502, -5.239081647350872)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000163\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000164","es":{"nombre":"Ermita de San Blas"},"en":{"nombre":"Ermita de San Blas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1532547991, -5.2449413552)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000164\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000165","es":{"nombre":"Santuario de la Virgen de Chilla"},"en":{"nombre":"Santuario de la Virgen de Chilla"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1828575392, -5.2944817557)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000165\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000166","es":{"nombre":"Museo del Juguete de Hojalata - Casa de las Flores"},"en":{"nombre":"Museo del Juguete de Hojalata - Casa de las Flores"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1536156108, -5.2404835239)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000166\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000167","es":{"nombre":"Casa de la Juder\u00eda"},"en":{"nombre":"Casa de la Juder\u00eda"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1531372, -5.24022059999993)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000167\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000168","es":{"nombre":"Monumento a la Cabra Hisp\u00e1nica"},"en":{"nombre":"Monumento a la Cabra Hisp\u00e1nica"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1546501, -5.240754599999946)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000168\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000169","es":{"nombre":"Museo Etnogr\u00e1fico"},"en":{"nombre":"Museo Etnogr\u00e1fico"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1538748, -5.239976800000022)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000169\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000170","es":{"nombre":"Pinturas Rupestres del Risco de La Zorrera"},"en":{"nombre":"Pinturas Rupestres del Risco de La Zorrera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1996689651, -5.3477584734)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000170\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000171","es":{"nombre":"Santuario de Postoloboso"},"en":{"nombre":"Santuario de Postoloboso"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1301527059, -5.3089039936)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000171\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000172","es":{"nombre":"Puente del Puerto"},"en":{"nombre":"Puente del Puerto"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.2020924991, -5.2304466977)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000172\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000173","es":{"nombre":"Puente Viejo"},"en":{"nombre":"Puente Viejo"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1536771127, -5.2451130166)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000173\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000174","es":{"nombre":"Garganta de Alargos"},"en":{"nombre":"Garganta de Alargos"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.192381, -5.367336)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000174\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000175","es":{"nombre":"Garganta de Santa Mar\u00eda"},"en":{"nombre":"Garganta de Santa Mar\u00eda"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.178496, -5.240886)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000175\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000176","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.20861111, -5.091138889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000176\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000177","es":{"nombre":"El Rollo"},"en":{"nombre":"El Rollo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.211302502, -5.0879710969)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000177\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000178","es":{"nombre":"Palacio de la Mosquera"},"en":{"nombre":"Palacio de la Mosquera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2118647633, -5.089410102)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000178\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000179","es":{"nombre":"Cruz del Mentidero"},"en":{"nombre":"Cruz del Mentidero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.21016667, -5.092388889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000179\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000180","es":{"nombre":"El humilladero del Cristo de los Regajales"},"en":{"nombre":"El humilladero del Cristo de los Regajales"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2092357166, -5.0843286571)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000180\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000181","es":{"nombre":"Puente de Aquelcabo"},"en":{"nombre":"Puente de Aquelcabo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2083753909, -5.0927092191)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000181\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000182","es":{"nombre":"Las Cuevas del \u00c1guila"},"en":{"nombre":"Las Cuevas del \u00c1guila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.1555007512, -5.0709873494)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000182\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000183","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n - La Parra"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n - La Parra"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.224638819, -5.0572302994)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000183\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000184","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.1846086746, -5.0464987811)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000184\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000185","es":{"nombre":"Iglesia de Hontanares"},"en":{"nombre":"Iglesia de Hontanares"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.1426666, -4.981921499999999)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000185\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000186","es":{"nombre":"Despoblado de Los Llanos"},"en":{"nombre":"Despoblado de Los Llanos"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.1844160565, -5.0883144197)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000186\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000187","es":{"nombre":"Iglesia de Las Angustias"},"en":{"nombre":"Iglesia de Las Angustias"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2098102852, -5.0876143631)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000187\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000188","es":{"nombre":"Puente de Ramacasta\u00f1as y Puente de Valdeolivas"},"en":{"nombre":"Puente de Ramacasta\u00f1as y Puente de Valdeolivas"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.1594530449, -5.0169891175)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000188\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000189","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Teresa de Jes\u00fas"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Teresa de Jes\u00fas"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solosancho","geolocalizacion":"(40.5403916469, -4.9310337373)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000189\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000190","es":{"nombre":"Ermita de la Caminanta"},"en":{"nombre":"Ermita de la Caminanta"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0669335701, -4.7254985636)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000190\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000191","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0646848099, -4.7215879028)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000191\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000192","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41,065463, -4,718629)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000192\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000193","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0662682525, -4.7220546072)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000193\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000194","es":{"nombre":"Ermita de San Antonio de Padua"},"en":{"nombre":"Ermita de San Antonio de Padua"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.41766111, -4.503491667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000194\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000195","es":{"nombre":"Antiguo pozo de nieve"},"en":{"nombre":"Antiguo pozo de nieve"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.3559549055, -4.5431212485)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000195\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000196","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.4142947, -4.500971400000026)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000196\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000197","es":{"nombre":"Ayuntamiento de El Tiemblo"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de El Tiemblo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.415106637, -4.5016234517)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000197\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000198","es":{"nombre":"Horno de tinajas"},"en":{"nombre":"Horno de tinajas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.412288, -4.504427)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000198\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000199","es":{"nombre":"Monasterio de San Jer\u00f3nimo"},"en":{"nombre":"Monasterio de San Jer\u00f3nimo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.362542, -4.455232)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000199\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000200","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.4760029193, -4.6410084665)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000200\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000201","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Piedad"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Piedad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.4746614106, -4.6397290528)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000201\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000202","es":{"nombre":"Ermita de San Marcos"},"en":{"nombre":"Ermita de San Marcos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.4819572625, -4.6180460751)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000202\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000203","es":{"nombre":"La Casa Consistorial"},"en":{"nombre":"La Casa Consistorial"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.4771199727, -4.643363446)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000203\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000204","es":{"nombre":"Museo de la naturaleza Valle del Alberche"},"en":{"nombre":"Museo de la naturaleza Valle del Alberche"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.4805771097, -4.6525821984)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000204\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000205","es":{"nombre":"Ermita de San Crist\u00f3bal"},"en":{"nombre":"Ermita de San Crist\u00f3bal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.5237431683, -4.6544235349)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000205\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000206","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Sonsoles"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Sonsoles"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.6212467029, -4.6757940352)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000206\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000207","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Aguas"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Aguas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6451731314, -4.6814347208)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000207\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000208","es":{"nombre":"Iglesia de Santiago"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santiago"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6526676501, -4.6992673874)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000208\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000209","es":{"nombre":"Palacio de los D\u00e1vila"},"en":{"nombre":"Palacio de los D\u00e1vila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6549645254, -4.7004636526)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000209\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000210","es":{"nombre":"Catedral de San Salvador"},"en":{"nombre":"Catedral de San Salvador"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6557794774, -4.6978645921)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000210\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000211","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Avila"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Avila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6566681809, -4.7001873851)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000211\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000212","es":{"nombre":"Palacio de Polentinos"},"en":{"nombre":"Palacio de Polentinos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6568533471, -4.7025879622)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000212\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000213","es":{"nombre":"Iglesia de San Esteban"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Esteban"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6572511476, -4.7050958276)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000213\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000214","es":{"nombre":"Puente de Valsordo"},"en":{"nombre":"Puente de Valsordo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.423839, -4.465717)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000214\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000215","es":{"nombre":"Puente de San Marcos"},"en":{"nombre":"Puente de San Marcos"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.423245, -4.465384)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000215\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000216","es":{"nombre":"Puente de Santa Justa"},"en":{"nombre":"Puente de Santa Justa"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.454703, -4.462634)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000216\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000217","es":{"nombre":"Ermita de Valsordo"},"en":{"nombre":"Ermita de Valsordo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.433494, -4.465765)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000217\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000218","es":{"nombre":"La Picota"},"en":{"nombre":"La Picota"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4497995122, -4.4615862785)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000218\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000219","es":{"nombre":"Iglesia Vieja"},"en":{"nombre":"Iglesia Vieja"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.457248069, -4.4654245196)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000219\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000220","es":{"nombre":"Museo Adolfo Su\u00e1rez y la Transici\u00f3n"},"en":{"nombre":"Museo Adolfo Su\u00e1rez y la Transici\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.457170516, -4.4651294766)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000220\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000221","es":{"nombre":"Iglesia de Santiago Apostol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santiago Apostol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4550990017, -4.4644642888)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000221\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000222","es":{"nombre":"Restos del antiguo convento de franciscanos"},"en":{"nombre":"Restos del antiguo convento de franciscanos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cebreros","geolocalizacion":"(40.4588501304, -4.4696074246)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000222\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000224","es":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.5429931502, -4.5401967963)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000224\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000225","es":{"nombre":"La portada del atrio"},"en":{"nombre":"La portada del atrio"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.542979, -4.536059)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000225\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000226","es":{"nombre":"La Casa de la Inquisici\u00f3n"},"en":{"nombre":"La Casa de la Inquisici\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.542979, -4.536059)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000226\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000227","es":{"nombre":"El Cascorro"},"en":{"nombre":"El Cascorro"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.5434945603, -4.538936158)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000227\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000228","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Vera Cruz"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Vera Cruz"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.543070604, -4.5352025231)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000228\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000229","es":{"nombre":"Ermita de la Visitaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de la Visitaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.5428912371, -4.5364041527)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000229\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000230","es":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"en":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Bartolom\u00e9 de Pinares","geolocalizacion":"(40.5456346831, -4.5363290509)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000230\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000231","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8276682428, -4.7406799929)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000231\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000232","es":{"nombre":"La Fragua"},"en":{"nombre":"La Fragua"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8264646954, -4.7421069281)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000232\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000233","es":{"nombre":"Lagares de prensa de viga y tornillo"},"en":{"nombre":"Lagares de prensa de viga y tornillo"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.82636524, -4.740272297)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000233\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000234","es":{"nombre":"Hornos de pan"},"en":{"nombre":"Hornos de pan"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_4"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.82619837625632, -4.7396136029890385)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000234\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000235","es":{"nombre":"Bodegas familiares"},"en":{"nombre":"Bodegas familiares"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_4"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.826495993995024, -4.739833867205334)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000235\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000236","es":{"nombre":"Narrillos de San Leonardo"},"en":{"nombre":"Narrillos de San Leonardo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"\u00c1vila","geolocalizacion":"(40.6947268679, -4.7235399593)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000236\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000237","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arcangel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arcangel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8271263447, -4.7391216295)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000237\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000238","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de las Nieves"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de las Nieves"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8271405518, -4.7397170799)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000238\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000239","es":{"nombre":"El Palomar de Santa Teresa"},"en":{"nombre":"El Palomar de Santa Teresa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8269030895, -4.7408141034)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000239\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000240","es":{"nombre":"Museo L\u00f3pez Berr\u00f3n de Arte y Etnografia"},"en":{"nombre":"Museo L\u00f3pez Berr\u00f3n de Arte y Etnografia"},"categoria":[{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Gotarrendura","geolocalizacion":"(40.8263287114, -4.7410689133)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000240\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000241","es":{"nombre":"Iglesia parroquial de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia parroquial de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Las Berlanas","geolocalizacion":"(40.7995645, -4.762706500000036)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000241\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000242","es":{"nombre":"Ermita de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Las Berlanas","geolocalizacion":"(40.7950088, -4.7638471999999865)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000242\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000243","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Las Angustias"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Las Angustias"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Las Berlanas","geolocalizacion":"(40.8042817, -4.764783200000011)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000243\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000244","es":{"nombre":"Iglesia de San Vicente M\u00e1rtir"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Vicente M\u00e1rtir"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.7718680722, -4.7472223613)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000244\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000245","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Palacios de Goda","geolocalizacion":"(41.0787691624, -4.760231413)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000245\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000246","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Palacios de Goda","geolocalizacion":"(41.1178644936, -4.7846073285)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000246\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000247","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Fons-Griega"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Fons-Griega"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Palacios de Goda","geolocalizacion":"(41.1170845124, -4.782971181)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000247\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000248","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hernansancho","geolocalizacion":"(40.85748611, -4.731233333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000248\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000249","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de San Mart\u00edn"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de San Mart\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hernansancho","geolocalizacion":"(40.8609923326, -4.733338954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000249\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000250","es":{"nombre":"La Plaza del pueblo"},"en":{"nombre":"La Plaza del pueblo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villanueva de G\u00f3mez","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000250\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000251","es":{"nombre":"Restos de la Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"en":{"nombre":"Restos de la Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villanueva de G\u00f3mez","geolocalizacion":"(40.88276111, -4.716397222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000251\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000252","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Bohod\u00f3n","geolocalizacion":"(40.91649722, -4.7297)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000252\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000253","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ti\u00f1osillos","geolocalizacion":"(40.9345568527, -4.7282088097)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000253\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000254","es":{"nombre":"Restos del Monasterio de Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles"},"en":{"nombre":"Restos del Monasterio de Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ti\u00f1osillos","geolocalizacion":"(40.933401853, -4.7132957276)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000254\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000255","es":{"nombre":"Puente de Valladolid"},"en":{"nombre":"Puente de Valladolid"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0499840729, -4.7058111494)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000255\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000256","es":{"nombre":"Puente de Medina"},"en":{"nombre":"Puente de Medina"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0672278042, -4.7232508724)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000256\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000257","es":{"nombre":"Puente de los Barros"},"en":{"nombre":"Puente de los Barros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0649022069, -4.7235459154)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000257\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000258","es":{"nombre":"Muralla de Ar\u00e9valo"},"en":{"nombre":"Muralla de Ar\u00e9valo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0655604604, -4.7226071423)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000258\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000259","es":{"nombre":"Puerta de Alcocer"},"en":{"nombre":"Puerta de Alcocer"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0642075452, -4.7206491297)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000259\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000261","es":{"nombre":"Plaza de la Villa"},"en":{"nombre":"Plaza de la Villa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41,066104, -4,719197)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000261\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000262","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0661812956, -4.7197103565)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000262\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000263","es":{"nombre":"Casa de los Sexmos - Museo de Historia de Ar\u00e9valo"},"en":{"nombre":"Casa de los Sexmos - Museo de Historia de Ar\u00e9valo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0662662302, -4.7195172375)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000263\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000264","es":{"nombre":"Palacio de Sede\u00f1o"},"en":{"nombre":"Palacio de Sede\u00f1o"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0654947365, -4.7203889554)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000264\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000265","es":{"nombre":"Plaza del Real"},"en":{"nombre":"Plaza del Real"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0645998732, -4.7205257481)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000265\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000266","es":{"nombre":"Plaza del Arrabal"},"en":{"nombre":"Plaza del Arrabal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0633864799, -4.7199302977)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000266\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000267","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Domingo"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Domingo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0633055862, -4.7192919319)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000267\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000269","es":{"nombre":"Palacio de los C\u00e1rdenas"},"en":{"nombre":"Palacio de los C\u00e1rdenas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0618636396, -4.7198766535)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000269\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000270","es":{"nombre":"Iglesia del Salvador"},"en":{"nombre":"Iglesia del Salvador"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.062113404, -4.7195547884)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000270\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000271","es":{"nombre":"Monasterio de Santa Mar\u00eda de G\u00f3mez Rom\u00e1n (La Lugareja)"},"en":{"nombre":"Monasterio de Santa Mar\u00eda de G\u00f3mez Rom\u00e1n (La Lugareja)"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0479724143, -4.7267001932)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000271\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000272","es":{"nombre":"La Alh\u00f3ndiga"},"en":{"nombre":"La Alh\u00f3ndiga"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0651802718, -4.7191631859)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000272\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000273","es":{"nombre":"Casa consistorial"},"en":{"nombre":"Casa consistorial"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0647717688, -4.7202467983)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000273\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000274","es":{"nombre":"El viejo hospital de San Miguel"},"en":{"nombre":"El viejo hospital de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0614712952, -4.7184684938)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000274\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000275","es":{"nombre":"Palacio Valdel\u00e1guila"},"en":{"nombre":"Palacio Valdel\u00e1guila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0643925868, -4.7218695348)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000275\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000276","es":{"nombre":"Palacio Guti\u00e9rrez Altamirano"},"en":{"nombre":"Palacio Guti\u00e9rrez Altamirano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0629547087, -4.7210139101)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000276\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000277","es":{"nombre":"Palacio de los Montalvo"},"en":{"nombre":"Palacio de los Montalvo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0609596261, -4.718664295)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000277\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000278","es":{"nombre":"Palacio de Ballesteros Ronquillo"},"en":{"nombre":"Palacio de Ballesteros Ronquillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0654522687, -4.7204694217)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000278\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000279","es":{"nombre":"Palacio de R\u00edo Ungr\u00eda"},"en":{"nombre":"Palacio de R\u00edo Ungr\u00eda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.06140556, -4.718652778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000279\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000280","es":{"nombre":"Iglesia de San Nicolas de Bari (antiguo Colegio de los Jesu\u00edtas)"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Nicolas de Bari (antiguo Colegio de los Jesu\u00edtas)"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0649072627, -4.7185784643)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000280\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000281","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Casavieja","geolocalizacion":"(40.2794733785, -4.7659107811)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000281\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000282","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Sanchidri\u00e1n","geolocalizacion":"(40.8921407624, -4.5811452938)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000282\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000283","es":{"nombre":"Monumento a Tom\u00e1s Luis de Vitoria"},"en":{"nombre":"Monumento a Tom\u00e1s Luis de Vitoria"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Sanchidri\u00e1n","geolocalizacion":"(40.8919187401, -4.5817648841)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000283\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000284","es":{"nombre":"Ermita del Cristo"},"en":{"nombre":"Ermita del Cristo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Sanchidri\u00e1n","geolocalizacion":"(40.8901597697, -4.5849540306)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000284\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000285","es":{"nombre":"Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Esteban Protom\u00e1rtir"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ana","geolocalizacion":"(40.5908807188, -5.0143720738)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000285\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000286","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Zarza"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Zarza"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ana","geolocalizacion":"(40.5906953695, -5.0118132464)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000286\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000287","es":{"nombre":"Casa de la Recaudaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Casa de la Recaudaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35666667, -5.5255)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000287\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000288","es":{"nombre":"Casa de los Balcones"},"en":{"nombre":"Casa de los Balcones"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35694444, -5.525444444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000288\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000289","es":{"nombre":"Ermita de San Pedro del Barco"},"en":{"nombre":"Ermita de San Pedro del Barco"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3561592656, -5.526281476)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000289\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000291","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35614, -5.525426)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000291\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000292","es":{"nombre":"Casa del Reloj - Oficina de turismo"},"en":{"nombre":"Casa del Reloj - Oficina de turismo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35647222, -5.525666667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000292\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000293","es":{"nombre":"Edificio de la antigua c\u00e1rcel"},"en":{"nombre":"Edificio de la antigua c\u00e1rcel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35755278, -5.524666667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000293\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000294","es":{"nombre":"Puerta del Ahorcado"},"en":{"nombre":"Puerta del Ahorcado"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.356, -5.521111111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000294\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000295","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n - Antigua Abad\u00eda"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n - Antigua Abad\u00eda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"(40.4159217547, -4.7855655903)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000295\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000296","es":{"nombre":"Ermita de la Santa Vera Cruz (Ermita de los Jud\u00edos)"},"en":{"nombre":"Ermita de la Santa Vera Cruz (Ermita de los Jud\u00edos)"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"(40.4117597819, -4.7826419825)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000296\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000297","es":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"en":{"nombre":"Ermita de San Roque"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"(40.41544, -4.784095)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000297\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000298","es":{"nombre":"Las Umbr\u00edas"},"en":{"nombre":"Las Umbr\u00edas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_5"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000298\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000299","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Burgohondo"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Burgohondo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000299\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000300","es":{"nombre":"Zonas de ba\u00f1o de Burgohondo"},"en":{"nombre":"Zonas de ba\u00f1o de Burgohondo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Burgohondo","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000300\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000301","es":{"nombre":"Refugio de Domingo Fernando"},"en":{"nombre":"Refugio de Domingo Fernando"},"categoria":[{"id":"cat_5"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.2622, -5.14008)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000301\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000302","es":{"nombre":"Puerto del Pe\u00f3n"},"en":{"nombre":"Puerto del Pe\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.2833, -5.15)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000302\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000303","es":{"nombre":"Reguero Hornillo"},"en":{"nombre":"Reguero Hornillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.30672222, -5.191083333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000303\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000304","es":{"nombre":"Plataforma Nogal de Gredos"},"en":{"nombre":"Plataforma Nogal de Gredos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.23430556, -5.162111111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000304\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000305","es":{"nombre":"Refugio Antonio Victory"},"en":{"nombre":"Refugio Antonio Victory"},"categoria":[{"id":"cat_5"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.25980278, -5.237072222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000305\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000306","es":{"nombre":"La torre del Cubo de El Barco de \u00c1vila"},"en":{"nombre":"La torre del Cubo de El Barco de \u00c1vila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3588357447, -5.5248558819)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000306\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000307","es":{"nombre":"Puente viejo"},"en":{"nombre":"Puente viejo"},"categoria":[],"destacado":"","municipio":"Lanzah\u00edta","geolocalizacion":"(40.20367222, -4.939813889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000307\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000308","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen del Prado"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen del Prado"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Lanzah\u00edta","geolocalizacion":"(40.20326389, -4.935608333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000308\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000309","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Lanzah\u00edta","geolocalizacion":"(40.2036937, -4.937227099999973)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000309\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000310","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Maello","geolocalizacion":"(40.8090301, -4.509424800000033)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000310\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000311","es":{"nombre":"Iglesia parroquial de Mediana de Voltoya"},"en":{"nombre":"Iglesia parroquial de Mediana de Voltoya"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mediana de Voltoya","geolocalizacion":"(40.70045795752432, -4.562202730185618)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000311\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000312","es":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.2977249, -4.838184599999977)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000312\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000313","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Sangre"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Sangre"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.2942267, -4.837031400000001)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000313\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000314","es":{"nombre":"Puente de los tres ojos"},"en":{"nombre":"Puente de los tres ojos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.309025, -4.825933333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000314\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000315","es":{"nombre":"Puente La Nogalera"},"en":{"nombre":"Puente La Nogalera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.31008889, -4.832258333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000315\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000316","es":{"nombre":"Zona recreativa El Horcajo - Mijares"},"en":{"nombre":"Zona recreativa El Horcajo - Mijares"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.29062368680039, -4.83531893726024)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000316\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000317","es":{"nombre":"Charco El Lucero"},"en":{"nombre":"Charco El Lucero"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.29889167, -4.837502778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000317\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000318","es":{"nombre":"Piscina natural"},"en":{"nombre":"Piscina natural"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.30019444, -4.836044444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000318\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000319","es":{"nombre":"Iglesia de San Esteban"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Esteban"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.274488, -4.980401)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000319\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000320","es":{"nombre":"Ermita de San Pedro Bautista"},"en":{"nombre":"Ermita de San Pedro Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.271726223361696, -4.981680775075802)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000320\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000321","es":{"nombre":"Plaza Mayor :: Pil\u00f3n y Ayuntamiento::San Esteban del Valle"},"en":{"nombre":"Plaza Mayor :: Pil\u00f3n y Ayuntamiento::San Esteban del Valle"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.27418671093081, -4.981334781617761)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000321\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000322","es":{"nombre":"Rollo"},"en":{"nombre":"Rollo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.27066944, -4.981966667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000322\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000323","es":{"nombre":"Parque de Cuatro Caminos"},"en":{"nombre":"Parque de Cuatro Caminos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.27543333, -4.98245)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000323\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000324","es":{"nombre":"Ermita de San Andr\u00e9s de La Majada"},"en":{"nombre":"Ermita de San Andr\u00e9s de La Majada"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.268115, -4.982944)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000324\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000325","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Nava de Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(40.97843889, -4.776219444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000325\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000326","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Pinares","geolocalizacion":"(40.59458333, -4.411322222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000326\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000327","es":{"nombre":"Museo etnogr\u00e1fico El Lavadero"},"en":{"nombre":"Museo etnogr\u00e1fico El Lavadero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Pinares","geolocalizacion":"(40.5962436, -4.412032199999999)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000327\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000328","es":{"nombre":"Las tinadas"},"en":{"nombre":"Las tinadas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navalosa","geolocalizacion":"(40.39239722, -4.925758333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000328\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000329","es":{"nombre":"Ermita de Navalvao"},"en":{"nombre":"Ermita de Navalvao"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalosa","geolocalizacion":"(40.3776728885, -4.9344060275)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000329\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000331","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.36255278, -5.147058333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000331\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000332","es":{"nombre":"Iglesia de San Benito Abad"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Benito Abad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.36261667, -5.140186111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000332\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000333","es":{"nombre":"Conjunto de la Plaza Mayor"},"en":{"nombre":"Conjunto de la Plaza Mayor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.46353127077374, -5.327768956784098)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000333\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000334","es":{"nombre":"Casa Consistorial"},"en":{"nombre":"Casa Consistorial"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4633952, -5.328193699999929)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000334\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000335","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor o Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor o Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.46330833, -5.327533333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000335\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000336","es":{"nombre":"Convento e Iglesia de las Carmelitas Descalzas"},"en":{"nombre":"Convento e Iglesia de las Carmelitas Descalzas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4638932586, -5.3263172338)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000336\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000337","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Vega"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Vega"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4855106253, -5.3369092772)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000337\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000338","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4659971513, -5.3185093233)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000338\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000339","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.259699, -5.018349)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000339\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000340","es":{"nombre":"Hospital de peregrinos de San Andr\u00e9s"},"en":{"nombre":"Hospital de peregrinos de San Andr\u00e9s"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.259027, -5.016954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000340\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000341","es":{"nombre":"La Ermita de la Soledad"},"en":{"nombre":"La Ermita de la Soledad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.258303, -5.018397)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000341\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000342","es":{"nombre":"Palacio de los Duques de Alba"},"en":{"nombre":"Palacio de los Duques de Alba"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4633952, -5.328193699999929)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000342\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000343","es":{"nombre":"Plaza de La Corredera"},"en":{"nombre":"Plaza de La Corredera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.259134, -5.016739)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000343\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000344","es":{"nombre":"Cruz del Rollo"},"en":{"nombre":"Cruz del Rollo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.2676734103, -5.0140918646)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000344\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000345","es":{"nombre":"Ruinas del Convento de los Dominicos"},"en":{"nombre":"Ruinas del Convento de los Dominicos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Piedrah\u00edta","geolocalizacion":"(40.4600322093, -5.3240373561)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000345\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000346","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Padiernos","geolocalizacion":"(40.621575, -4.8454)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000346\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000347","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Advincula"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Advincula"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Pedro Bernardo","geolocalizacion":"(40.243484, -4.913831)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000347\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000348","es":{"nombre":"Rollo de la justicia"},"en":{"nombre":"Rollo de la justicia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Pedro Bernardo","geolocalizacion":"(40.24141667, -4.910625)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000348\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000349","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.1726994, -5.165685899999971)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000349\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000350","es":{"nombre":"Ermita de San Sebasti\u00e1n"},"en":{"nombre":"Ermita de San Sebasti\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.1708744, -5.167159399999946)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000350\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000351","es":{"nombre":"Iglesia de la Exaltaci\u00f3n de Santa Cruz"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Exaltaci\u00f3n de Santa Cruz"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz del Valle","geolocalizacion":"(40.25086674735097, -5.003447145160521)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000351\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000352","es":{"nombre":"Ermita de San Jos\u00e9"},"en":{"nombre":"Ermita de San Jos\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz del Valle","geolocalizacion":"(40.250576670556015, -5.004954797344794)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000352\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000353","es":{"nombre":"Rollo"},"en":{"nombre":"Rollo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz del Valle","geolocalizacion":"(40.25036172140007, -5.005164009647956)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000353\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000354","es":{"nombre":"Casa del reloj"},"en":{"nombre":"Casa del reloj"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Santa Cruz del Valle","geolocalizacion":"(40.251372384792255, -5.002894610103567)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000354\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000355","es":{"nombre":"Despoblado de San Bartolom\u00e9"},"en":{"nombre":"Despoblado de San Bartolom\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3554234452, -5.5255841017)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000355\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000356","es":{"nombre":"La regadera de la villa"},"en":{"nombre":"La regadera de la villa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3605443844, -5.5263257325)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000356\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000357","es":{"nombre":"Puente nuevo"},"en":{"nombre":"Puente nuevo"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3571791812, -5.5250315666)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000357\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000358","es":{"nombre":"La Calle Mayor"},"en":{"nombre":"La Calle Mayor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3578547, -5.524313699999993)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000358\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000359","es":{"nombre":"Hospital de San Miguel"},"en":{"nombre":"Hospital de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.356863, -5.519574)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000359\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000360","es":{"nombre":"Yacimiento calcol\u00edtico"},"en":{"nombre":"Yacimiento calcol\u00edtico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3571965544, -5.5213046372)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000360\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000361","es":{"nombre":"Fachada de la casa de Pedro de Lagasca"},"en":{"nombre":"Fachada de la casa de Pedro de Lagasca"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3558894657, -5.5199219584)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000361\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000362","es":{"nombre":"Mercado de ganados o castillo del teso"},"en":{"nombre":"Mercado de ganados o castillo del teso"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3584484334, -5.5298702717)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000362\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000363","es":{"nombre":"Ermita de Jes\u00fas Nazareno"},"en":{"nombre":"Ermita de Jes\u00fas Nazareno"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Adanero","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000363\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000364","es":{"nombre":"Palacio de los condes de Adanero"},"en":{"nombre":"Palacio de los condes de Adanero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Adanero","geolocalizacion":"(40.943733, -4.603920)","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000364\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000365","es":{"nombre":"Torre del tel\u00e9grafo \u00f3ptico"},"en":{"nombre":"Torre del tel\u00e9grafo \u00f3ptico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Adanero","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000365\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000366","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aldeaseca","geolocalizacion":"(41.04911389, -4.817913889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000366\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000367","es":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo del Prado"},"en":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo del Prado"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aldeaseca","geolocalizacion":"(41.05013333, -4.809158333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000367\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000368","es":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarrevisca","geolocalizacion":"(40.363822, -4.894242)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000368\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000369","es":{"nombre":"Restos de la primitiva Ermita de San Pedro"},"en":{"nombre":"Restos de la primitiva Ermita de San Pedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarrevisca","geolocalizacion":"(40.348163, -4.878852)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000369\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000370","es":{"nombre":"La Narria (potro de herrar)"},"en":{"nombre":"La Narria (potro de herrar)"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarrevisca","geolocalizacion":"(40.360934, -4.874132)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000370\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000371","es":{"nombre":"Iglesia de la Inmaculada Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Inmaculada Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Becedas","geolocalizacion":"(40.40513056, -5.634405556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000371\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000372","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bohoyo","geolocalizacion":"(40.31644722, -5.442716667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000372\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000373","es":{"nombre":"Ermita de San Isidro"},"en":{"nombre":"Ermita de San Isidro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Casillas","geolocalizacion":"(40.321278, -4.588142)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000373\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000374","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Colilla","geolocalizacion":"(40.64582222, -5.130483333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000374\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000375","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Crespos","geolocalizacion":"(40.87304167, -4.970047222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000375\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000376","es":{"nombre":"Iglesia de Santiago Apostol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santiago Apostol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Crespos","geolocalizacion":"(40.84993333, -4.964941667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000376\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000377","es":{"nombre":"Iglesia dedicada a la Inmaculada Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia dedicada a la Inmaculada Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Crespos","geolocalizacion":"(40.88836944, -4.964275)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000377\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000378","es":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo"},"en":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Flores de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.935282, -5.079959833)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000378\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000379","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda del Castillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Flores de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.965767, -5.080141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000379\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000380","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Flores de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.966759, -5.079546)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000380\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000381","es":{"nombre":"Iglesia de la Pur\u00edsima Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Pur\u00edsima Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.222137, -5.140287)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000381\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000382","es":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.22237, -5.141108)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000382\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000383","es":{"nombre":"Ermita de Santa Mar\u00eda la Antigua"},"en":{"nombre":"Ermita de Santa Mar\u00eda la Antigua"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Herrad\u00f3n de Pinares","geolocalizacion":"(40.605, -4.491666667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000383\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000384","es":{"nombre":"Ermita de San Pedro"},"en":{"nombre":"Ermita de San Pedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Herrad\u00f3n de Pinares","geolocalizacion":"(40.581448, -4.560764)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000384\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000385","es":{"nombre":"Puente romano"},"en":{"nombre":"Puente romano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Herrad\u00f3n de Pinares","geolocalizacion":"(40.564677, -4.559476)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000385\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000386","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda la Mayor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Herrad\u00f3n de Pinares","geolocalizacion":"(40.59688, -4.495125)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000386\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000387","es":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Higuera de las Due\u00f1as","geolocalizacion":"(40.238195, -4.600697)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000387\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000388","es":{"nombre":"Cruz de piedra"},"en":{"nombre":"Cruz de piedra"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Higuera de las Due\u00f1as","geolocalizacion":"(40.239309, -4.6031)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000388\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000389","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de La Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de La Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.435695, -5.466621)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000389\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000390","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.440431, -5.465763)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000390\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000391","es":{"nombre":"Ermita de los Santos M\u00e1rtires"},"en":{"nombre":"Ermita de los Santos M\u00e1rtires"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.43527, -5.470355)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000391\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000392","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Moral de San Pedro"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Moral de San Pedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.433074, -5.471556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000392\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000393","es":{"nombre":"Puente de la Fonseca"},"en":{"nombre":"Puente de la Fonseca"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.458442, -5.481148)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000393\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000394","es":{"nombre":"El Ca\u00f1o de Arriba"},"en":{"nombre":"El Ca\u00f1o de Arriba"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.438847, -5.466728)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000394\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000395","es":{"nombre":"Iglesia del Sant\u00edsimo Salvador"},"en":{"nombre":"Iglesia del Sant\u00edsimo Salvador"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Horcajada","geolocalizacion":"(40.408872, -5.491877)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000395\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000396","es":{"nombre":"Iglesia de San Juli\u00e1n y Santa Basilisa"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juli\u00e1n y Santa Basilisa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Horcajo de las Torres","geolocalizacion":"(41.06531, -5.090661)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000396\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000397","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.250141, -5.103552)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000397\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000398","es":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.249977, -5.104348)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000398\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000399","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyocasero","geolocalizacion":"(40.399469, -4.975063)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000399\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000400","es":{"nombre":"Ermita de los Santos"},"en":{"nombre":"Ermita de los Santos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyocasero","geolocalizacion":"(40.390358, -4.955049)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000400\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000401","es":{"nombre":"Puente de Hoyocasero"},"en":{"nombre":"Puente de Hoyocasero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyocasero","geolocalizacion":"(40.401209, -4.975433)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000401\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000402","es":{"nombre":"Monumento a la cabra mont\u00e9s"},"en":{"nombre":"Monumento a la cabra mont\u00e9s"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356683, -5.175591)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000402\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000403","es":{"nombre":"Capilla de Nuestra Se\u00f1ora del R\u00edo"},"en":{"nombre":"Capilla de Nuestra Se\u00f1ora del R\u00edo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356895, -5.177178)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000403\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000404","es":{"nombre":"Santuario de Nuestra Se\u00f1ora del Espino"},"en":{"nombre":"Santuario de Nuestra Se\u00f1ora del Espino"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.362373, -5.178852)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000404\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000405","es":{"nombre":"Vieja iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"en":{"nombre":"Vieja iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Albornos","geolocalizacion":"(40.83823, -4.881814)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000405\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000406","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Albornos","geolocalizacion":"(40.837207, -4.881631)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000406\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000407","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Mar\u00eda Magdalena"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aldeanueva de Santa Cruz","geolocalizacion":"(40.38132, -5.420079)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000407\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000408","es":{"nombre":"Convento de religiosas de la Orden de Santo"},"en":{"nombre":"Convento de religiosas de la Orden de Santo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aldeanueva de Santa Cruz","geolocalizacion":"(40.382088, -5.421324)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000408\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000409","es":{"nombre":"Ermita del Humilladero"},"en":{"nombre":"Ermita del Humilladero"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aldeanueva de Santa Cruz","geolocalizacion":"(40.380028, -5.423083)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000409\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000410","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Aldehuela","geolocalizacion":"(40.410343, -5.408621)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000410\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000411","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Soto"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Soto"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Aldehuela","geolocalizacion":"(40.416633, -5.396519)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000411\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000412","es":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9 Apostol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9 Apostol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.285965, -4.997012)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000412\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000413","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.28514, -4.99938)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000413\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000414","es":{"nombre":"Ermita de San Ant\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de San Ant\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.289249, -4.993455)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000414\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000415","es":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Rollo de jurisdicci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.2869, -4.996245)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000415\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000416","es":{"nombre":"Monumento a la cabra mont\u00e9s"},"en":{"nombre":"Monumento a la cabra mont\u00e9s"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.287158, -4.995105556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000416\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000417","es":{"nombre":"Monumento al arriero"},"en":{"nombre":"Monumento al arriero"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.286695, -4.995142)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000417\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000418","es":{"nombre":"Puente romano"},"en":{"nombre":"Puente romano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.289457, -4.992878)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000418\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000419","es":{"nombre":"Piscina natural"},"en":{"nombre":"Piscina natural"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.28756667, -4.992433333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000419\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000420","es":{"nombre":"Mirador de la Mesita del Calvario"},"en":{"nombre":"Mirador de la Mesita del Calvario"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.283348, -5.000646)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000420\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000421","es":{"nombre":"Arte en lata Ramir\u00edn"},"en":{"nombre":"Arte en lata Ramir\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"La Colilla","geolocalizacion":"(40.641361, -4.741497)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000421\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000422","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Amavida","geolocalizacion":"(40.57193, -5.061886)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000422\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000423","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Izquierdos"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Izquierdos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Amavida","geolocalizacion":"(40.566763, -5.055428)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000423\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000424","es":{"nombre":"Monasterio de Nuestra Se\u00f1ora del Risco"},"en":{"nombre":"Monasterio de Nuestra Se\u00f1ora del Risco"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Amavida","geolocalizacion":"(40.578499, -5.067444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000424\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000425","es":{"nombre":"Iglesia de San Crist\u00f3bal"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Crist\u00f3bal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arevalillo","geolocalizacion":"(40.586753, -5.372025)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000425\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000426","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barrom\u00e1n","geolocalizacion":"(41.065375, -4.931703)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000426\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000427","es":{"nombre":"Antiguo puente"},"en":{"nombre":"Antiguo puente"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Becedillas","geolocalizacion":"(40.537343, -5.324924)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000427\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000428","es":{"nombre":"Ermita dedicada a Santa B\u00e1rbara"},"en":{"nombre":"Ermita dedicada a Santa B\u00e1rbara"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Becedillas","geolocalizacion":"(40.537209, -5.322999)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000428\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000429","es":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Becedillas","geolocalizacion":"(40.538709, -5.330885)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000429\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000430","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Apostol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Apostol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Aveinte","geolocalizacion":"(40.783182, -4.837375)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000430\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000431","es":{"nombre":"Iglesia parroquial de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia parroquial de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bercial de Zapardiel","geolocalizacion":"(41.045905, -4.971163)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000431\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000432","es":{"nombre":"Yacimiento arqueol\u00f3gico de El Tomillar"},"en":{"nombre":"Yacimiento arqueol\u00f3gico de El Tomillar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Bercial de Zapardiel","geolocalizacion":"(41.03666667, -4.980611111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000432\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000433","es":{"nombre":"Excavaci\u00f3n arqueol\u00f3gica de la iglesia de San Mart\u00edn"},"en":{"nombre":"Excavaci\u00f3n arqueol\u00f3gica de la iglesia de San Mart\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bercial de Zapardiel","geolocalizacion":"(41.045, -4.980169444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000433\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000434","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Calzada"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo de la Calzada"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mediana de Voltoya","geolocalizacion":"(40.7002708575, -4.5605974557)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000434\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000435","es":{"nombre":"Cruz del Torozo"},"en":{"nombre":"Cruz del Torozo"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":"Mijares","geolocalizacion":"(40.2968051814, -4.8493250203)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000435\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000436","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Nava de Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(41.0027813648, -4.7863890963)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000436\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000437","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":null,"geolocalizacion":"(41.0049331477, -4.8058103424)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000437\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000438","es":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de La Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":null,"geolocalizacion":"(41.0227021266, -4.7650152005)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000438\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000439","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":null,"geolocalizacion":"(40.3935489332, -5.0668276189)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000439\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000440","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":null,"geolocalizacion":"(40.3914080441, -5.0662053464)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000440\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000441","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hurtumpascual","geolocalizacion":"(40.679825, -5.092291667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000441\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000442","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Hurtumpascual","geolocalizacion":"(40.678410, -5.107425)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000442\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000443","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hurtumpascual","geolocalizacion":"(40.69279055101588, -5.110813101515532)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000443\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000444","es":{"nombre":"Iglesia de Junciana"},"en":{"nombre":"Iglesia de Junciana"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Junciana","geolocalizacion":"(40.41116111, -5.557430556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000444\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000445","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Langa","geolocalizacion":"(41.00726944, -4.859347222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000445\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000446","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Losar del Barco","geolocalizacion":"(40.39238333, -5.539313889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000446\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000447","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Losar del Barco","geolocalizacion":"(40.385325, -5.537238889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000447\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000448","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Natividad"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Natividad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Los Llanos de Tormes","geolocalizacion":"(40.33782778, -5.501691667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000448\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000449","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Malpartida de Corneja","geolocalizacion":"(40.52123889, -5.350858333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000449\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000450","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Malpartida de Corneja","geolocalizacion":"(40.52176111, -5.349655556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000450\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000451","es":{"nombre":"Primitiva iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Primitiva iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mamblas","geolocalizacion":"(41.011828, -5.010089)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000451\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000452","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mamblas","geolocalizacion":"(41.0191067026, -5.0114486753)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000452\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000453","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mancera de Arriba","geolocalizacion":"(40.7908857544, -5.1482982975)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000453\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000454","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Manjab\u00e1lago","geolocalizacion":"(40.6656297082, -5.0774523938)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000454\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000455","es":{"nombre":"Iglesia de San Andr\u00e9s"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Andr\u00e9s"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Manjab\u00e1lago","geolocalizacion":"(40.6760192109, -5.0496808017)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000455\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000456","es":{"nombre":"Iglesia de San Roque"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Roque"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Marl\u00edn","geolocalizacion":"(40.7126890507, -4.8293558657)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000456\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000457","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Marl\u00edn","geolocalizacion":"(40.712971, -4.825188)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000457\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000458","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Martiherrero","geolocalizacion":"(40.673885, -4.781649)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000458\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000459","es":{"nombre":"Verracos y cistas"},"en":{"nombre":"Verracos y cistas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Martiherrero","geolocalizacion":"(40.674722, -4.780772)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000459\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000460","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Tom\u00e1s Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mart\u00ednez","geolocalizacion":"(40.63116667, -5.346758333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000460\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000461","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Estrella"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Estrella"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mart\u00ednez","geolocalizacion":"(40.6220826257, -5.3580535036)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000461\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000462","es":{"nombre":"Castro de Las Peredejas"},"en":{"nombre":"Castro de Las Peredejas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Medinilla","geolocalizacion":"(40.4648845872, -5.5620786852)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000462\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000463","es":{"nombre":"Iglesia de San Juli\u00e1n Confesor"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juli\u00e1n Confesor"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Medinilla","geolocalizacion":"(40.4398799486, -5.6174639761)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000463\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000464","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Fuente Santa"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de la Fuente Santa"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Medinilla","geolocalizacion":"(40.4311932541, -5.6297994554)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000464\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000465","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel Arc\u00e1ngel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mengamu\u00f1oz","geolocalizacion":"(40.5008170165, -4.9988936037)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000465\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000466","es":{"nombre":"Molino de Chuy"},"en":{"nombre":"Molino de Chuy"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mesegar de Corneja","geolocalizacion":"(40.501169, -5.301705)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000466\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000467","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Ana"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Ana"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mesegar de Corneja","geolocalizacion":"(40.501169, -5.301705)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000467\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000468","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.75140278, -4.665133333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000468\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000469","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.74752778, -4.67155)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000469\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000470","es":{"nombre":"Antigua f\u00e1brica de chocolate, Marugan"},"en":{"nombre":"Antigua f\u00e1brica de chocolate, Marugan"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.758200, -4.662828)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000470\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000471","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.76934722, -4.698972222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000471\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000472","es":{"nombre":"Ermita de la Santa Vera Cruz o del Cristo de la Agon\u00eda"},"en":{"nombre":"Ermita de la Santa Vera Cruz o del Cristo de la Agon\u00eda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.771214, -4.701977)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000472\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000473","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mingorr\u00eda","geolocalizacion":"(40.758200, -4.662828)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000473\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000474","es":{"nombre":"Castillo de los Moros"},"en":{"nombre":"Castillo de los Moros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.53051667, -5.406647222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000474\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000475","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.53333333, -5.4)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000475\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000476","es":{"nombre":"Rollo jurisdiccional"},"en":{"nombre":"Rollo jurisdiccional"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.559560, -5.404643)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000476\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000477","es":{"nombre":"Torre de la vieja iglesia"},"en":{"nombre":"Torre de la vieja iglesia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.559560, -5.404643)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000477\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000478","es":{"nombre":"Capilla de Nuestra Se\u00f1ora de la Natividad"},"en":{"nombre":"Capilla de Nuestra Se\u00f1ora de la Natividad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.559560, -5.404643)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000478\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000479","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.559560, -5.404643)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000479\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000480","es":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mironcillo","geolocalizacion":"(40.554994, -4.82523)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000480\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000481","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mirue\u00f1a de los Infanzones","geolocalizacion":"(40.73821667, -5.093708333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000481\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000482","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mirue\u00f1a de los Infanzones","geolocalizacion":"(40.738177, -5.091940)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000482\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000483","es":{"nombre":"Puente de Calicanto"},"en":{"nombre":"Puente de Calicanto"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mirue\u00f1a de los Infanzones","geolocalizacion":"(40.738177, -5.091940)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000483\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000484","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Monsalupe","geolocalizacion":"(40.769390, -4.781016)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000484\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000485","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Suceso"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Suceso"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Monsalupe","geolocalizacion":"(40.769390, -4.781016)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000485\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000486","es":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Moraleja de Matacabras","geolocalizacion":"(40.10723889, -4.956936111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000486\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000487","es":{"nombre":"Necr\u00f3polis Brieva"},"en":{"nombre":"Necr\u00f3polis Brieva"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cill\u00e1n","geolocalizacion":"(40.69685, -5.0087)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000487\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000488","es":{"nombre":"Iglesia de San Cristobal"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Cristobal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cill\u00e1n","geolocalizacion":"(40.70432778, -4.979038889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000488\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000489","es":{"nombre":"Capilla de Mu\u00f1ico"},"en":{"nombre":"Capilla de Mu\u00f1ico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ico","geolocalizacion":"(40.70686389, -5.027447222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000489\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000490","es":{"nombre":"Iglesia de Santo Domingo de Guzm\u00e1n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santo Domingo de Guzm\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ico","geolocalizacion":"(40.70660278, -5.025472222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000490\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000491","es":{"nombre":"Ayuntamiento de El Barco de \u00c1vila"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de El Barco de \u00c1vila"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35614, -5.525426)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000491\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000492","es":{"nombre":"Puente de Las Ace\u00f1as"},"en":{"nombre":"Puente de Las Ace\u00f1as"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.3510562963, -5.5356103072)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000492\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000493","es":{"nombre":"Ecomuseo"},"en":{"nombre":"Ecomuseo"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ogalindo","geolocalizacion":"(40.600749, -4.90149)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000493\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000494","es":{"nombre":"Colecci\u00f3n Ambl\u00e9s"},"en":{"nombre":"Colecci\u00f3n Ambl\u00e9s"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ogalindo","geolocalizacion":"(40.603952, -4.899393)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000494\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000495","es":{"nombre":"Piedras Ibarrola :: Fundaci\u00f3n Ibarrola"},"en":{"nombre":"Piedras Ibarrola :: Fundaci\u00f3n Ibarrola"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1ogalindo","geolocalizacion":"(40.602471, -4.898220)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000495\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000496","es":{"nombre":"Iglesia de San Vicente M\u00e1rtil"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Vicente M\u00e1rtil"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1opepe","geolocalizacion":"(40.633549, -4.820428)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000496\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000497","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1opepe","geolocalizacion":"(40.635631, -4.819201 Sat\u00e9lite)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000497\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000498","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Narros del Castillo","geolocalizacion":"(40.85871111, -5.059052778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000498\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000499","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Narros del Puerto","geolocalizacion":"(40.54056389, -4.989466667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000499\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000500","es":{"nombre":"Calle de la Gallareta"},"en":{"nombre":"Calle de la Gallareta"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35502778, -5.527194444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000500\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000501","es":{"nombre":"R\u00edo Tormes"},"en":{"nombre":"R\u00edo Tormes"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.24666667, -5.297777778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000501\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000502","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Navarredonda de Gredos"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Navarredonda de Gredos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.36216667, -5.134472222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000502\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000503","es":{"nombre":"Calzada romana"},"en":{"nombre":"Calzada romana"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.36216667, -5.136027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000503\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000504","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Nieves"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Nieves"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.3615, -5.130777778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000504\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000507","es":{"nombre":"Plaza Espa\u00f1a"},"en":{"nombre":"Plaza Espa\u00f1a"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.36191667, -5.149611111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000507\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000508","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.35577778, 5.134694444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000508\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000509","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.3625, -5.133611)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000509\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000510","es":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"en":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navarredonda de Gredos","geolocalizacion":"(40.362127, -5.136057)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000510\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000511","es":{"nombre":"Barrio de la Fuente de Arriba"},"en":{"nombre":"Barrio de la Fuente de Arriba"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.20813889, -5.08925)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000511\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000512","es":{"nombre":"Barrio del Canchal"},"en":{"nombre":"Barrio del Canchal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.2079081, -5.091455499999938)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000512\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000513","es":{"nombre":"Estatuas de San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"en":{"nombre":"Estatuas de San Pedro de Alc\u00e1ntara"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.209620, -5.085905)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000513\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000514","es":{"nombre":"Barrio de la Nava"},"en":{"nombre":"Barrio de la Nava"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.207211, -5.092278)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000514\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000515","es":{"nombre":"Plazuela de las Monjas"},"en":{"nombre":"Plazuela de las Monjas"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.209767, -5.087987)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000515\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000517","es":{"nombre":"R\u00edo Ti\u00e9tar"},"en":{"nombre":"R\u00edo Ti\u00e9tar"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Sotillo de la Adrada","geolocalizacion":"(40.293405, -4.571664)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000517\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000518","es":{"nombre":"Piscinas naturales"},"en":{"nombre":"Piscinas naturales"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Arenas de San Pedro","geolocalizacion":"(40.208889, -5.091111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000518\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000519","es":{"nombre":"Casa de los Gasca"},"en":{"nombre":"Casa de los Gasca"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Barco de \u00c1vila (El)","geolocalizacion":"(40.35525, -5.522027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000519\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000520","es":{"nombre":"El Sequero. Centro de recepci\u00f3n de visitantes"},"en":{"nombre":"El Sequero. Centro de recepci\u00f3n de visitantes"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1538338, -5.240574000000038)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000520\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000522","es":{"nombre":"Calle de la Corredera"},"en":{"nombre":"Calle de la Corredera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.153865, -5.24002059999998)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000522\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000523","es":{"nombre":"Calle del Pozo"},"en":{"nombre":"Calle del Pozo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1532408, -5.239919099999952)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000523\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000524","es":{"nombre":"Calle del Moral"},"en":{"nombre":"Calle del Moral"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1549111, -5.240007800000058)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000524\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000525","es":{"nombre":"Calle Camilo Jos\u00e9 Cela"},"en":{"nombre":"Calle Camilo Jos\u00e9 Cela"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1552712, -5.240630600000031)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000525\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000526","es":{"nombre":"Biblioteca"},"en":{"nombre":"Biblioteca"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1552872, -5.240610000000061)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000526\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000527","es":{"nombre":"Chozos y Majadas"},"en":{"nombre":"Chozos y Majadas"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.178148, -5.359789)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000527\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000528","es":{"nombre":"Plaza del Castillo"},"en":{"nombre":"Plaza del Castillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1549425, -5.240952200000038)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000528\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000529","es":{"nombre":"Auditorio Municipal La Ca\u00f1ada"},"en":{"nombre":"Auditorio Municipal La Ca\u00f1ada"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1524776, -5.245669799999973)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000529\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000530","es":{"nombre":"Pista de p\u00e1del"},"en":{"nombre":"Pista de p\u00e1del"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Candeleda","geolocalizacion":"(40.1563738, -5.243263200000001)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000530\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000531","es":{"nombre":"Casa de la Naturaleza"},"en":{"nombre":"Casa de la Naturaleza"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.4202, -4.562069444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000531\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000533","es":{"nombre":"Puente Pasil"},"en":{"nombre":"Puente Pasil"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.391845, -4.476038)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000533\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000534","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.413651, -4.499084)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000534\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000535","es":{"nombre":"Oficina de turismo"},"en":{"nombre":"Oficina de turismo"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.413596, -4.499036)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000535\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000536","es":{"nombre":"Charco del Cura"},"en":{"nombre":"Charco del Cura"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Tiemblo","geolocalizacion":"(40.42189167, -4.502291667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000536\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000537","es":{"nombre":"Pantano de El Burguillo"},"en":{"nombre":"Pantano de El Burguillo"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.42084722, -4.527825)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000537\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000538","es":{"nombre":"Puente del Burguillo"},"en":{"nombre":"Puente del Burguillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000538\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000539","es":{"nombre":"Puente de Visillo"},"en":{"nombre":"Puente de Visillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000539\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000540","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000540\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000541","es":{"nombre":"Puente Nueva"},"en":{"nombre":"Puente Nueva"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000541\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000542","es":{"nombre":"Despoblados medievales"},"en":{"nombre":"Despoblados medievales"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000542\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000543","es":{"nombre":"Hito de La Escusa"},"en":{"nombre":"Hito de La Escusa"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000543\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000544","es":{"nombre":"El V\u00eda Crucis"},"en":{"nombre":"El V\u00eda Crucis"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000544\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000545","es":{"nombre":"Biblioteca"},"en":{"nombre":"Biblioteca"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.475452, -4.641892600000006)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000545\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000546","es":{"nombre":"Pisicina municipal"},"en":{"nombre":"Pisicina municipal"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.479157, -4.640608)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000546\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000547","es":{"nombre":"Polideportivo Victor Sastre"},"en":{"nombre":"Polideportivo Victor Sastre"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Barraco","geolocalizacion":"(40.480212, -4.641214)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000547\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000548","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Vega de Santa Mar\u00eda","geolocalizacion":"(40.836298, -4.634063)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000548\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000549","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de las Cruces"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de las Cruces"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Vega de Santa Mar\u00eda","geolocalizacion":"(40.836422, -4.642692)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000549\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000550","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Vega de Santa Mar\u00eda","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000550\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000551","es":{"nombre":"Casa del parque El Risquillo"},"en":{"nombre":"Casa del parque El Risquillo"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.220666, -5.143661)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000551\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000552","es":{"nombre":"Casas t\u00edpicas"},"en":{"nombre":"Casas t\u00edpicas"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000552\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000553","es":{"nombre":"Fuente del Risquillo"},"en":{"nombre":"Fuente del Risquillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.22088110469894, -5.143899072314639)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000553\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000554","es":{"nombre":"Puesto de Cabreros"},"en":{"nombre":"Puesto de Cabreros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.23641667, -5.165283333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000554\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000555","es":{"nombre":"Charco verde"},"en":{"nombre":"Charco verde"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.22341667, -5.152166667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000555\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000556","es":{"nombre":"Arroyo del Cobacho"},"en":{"nombre":"Arroyo del Cobacho"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.21991667, -5.140305556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000556\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000557","es":{"nombre":"Piscina del Risquillo"},"en":{"nombre":"Piscina del Risquillo"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000557\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000558","es":{"nombre":"Refugio Nogal del Barranco"},"en":{"nombre":"Refugio Nogal del Barranco"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.23416666666667, -5.161944444444445)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000558\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000559","es":{"nombre":"Campamento Luis Manuel L\u00f3pez Mart\u00ednez"},"en":{"nombre":"Campamento Luis Manuel L\u00f3pez Mart\u00ednez"},"categoria":[{"id":"cat_5"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Guisando","geolocalizacion":"(40.23055556, -5.159472222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000559\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000560","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Bohoyo"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Bohoyo"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bohoyo","geolocalizacion":"(40.31691667, -5.44275)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000560\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000561","es":{"nombre":"Calle Mayor de Bohoyo"},"en":{"nombre":"Calle Mayor de Bohoyo"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bohoyo","geolocalizacion":"(40.3156321, -5.4417473)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000561\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000562","es":{"nombre":"Ermita de los Santos M\u00e1rtires"},"en":{"nombre":"Ermita de los Santos M\u00e1rtires"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bohoyo","geolocalizacion":"(40.31477778, -5.482333333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000562\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000563","es":{"nombre":"Ermita del Santo \u00c1ngel de la Guarda"},"en":{"nombre":"Ermita del Santo \u00c1ngel de la Guarda"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Bohoyo","geolocalizacion":"(40.31652778, -5.440916667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000563\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000564","es":{"nombre":"Barrio de las Olivillas"},"en":{"nombre":"Barrio de las Olivillas"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000564\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000565","es":{"nombre":"Barrio de los Balcones"},"en":{"nombre":"Barrio de los Balcones"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000565\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000566","es":{"nombre":"Calle Mesones"},"en":{"nombre":"Calle Mesones"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.26504750000001, -5.086237600000004)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000566\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000567","es":{"nombre":"Casas t\u00edpicas, El Arenal"},"en":{"nombre":"Casas t\u00edpicas, El Arenal"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000567\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000568","es":{"nombre":"Corral de la t\u00eda Raimunda"},"en":{"nombre":"Corral de la t\u00eda Raimunda"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000568\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000569","es":{"nombre":"Fuente de Arriba"},"en":{"nombre":"Fuente de Arriba"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000569\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000570","es":{"nombre":"Fuente de la Plaza"},"en":{"nombre":"Fuente de la Plaza"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000570\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000571","es":{"nombre":"Fuente de la trucha"},"en":{"nombre":"Fuente de la trucha"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000571\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000572","es":{"nombre":"Fuente de las Machorras"},"en":{"nombre":"Fuente de las Machorras"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000572\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000573","es":{"nombre":"La Corrala"},"en":{"nombre":"La Corrala"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000573\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000574","es":{"nombre":"Fuente de los Nogales"},"en":{"nombre":"Fuente de los Nogales"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000574\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000575","es":{"nombre":"Plaza de la Nueva Espa\u00f1a"},"en":{"nombre":"Plaza de la Nueva Espa\u00f1a"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Arenal","geolocalizacion":"(40.263192, -5.088694)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000575\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000576","es":{"nombre":"Cruz del Cerrillo de San Marcos"},"en":{"nombre":"Cruz del Cerrillo de San Marcos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.413157, -4.711374)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000576\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000577","es":{"nombre":"Ermita de la Merced"},"en":{"nombre":"Ermita de la Merced"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.409738, -4.712706)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000577\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000578","es":{"nombre":"Ermita de San Isidro"},"en":{"nombre":"Ermita de San Isidro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.407157, -4.707813)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000578\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000579","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de los Villares"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de los Villares"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.415179, -4.702835)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000579\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000580","es":{"nombre":"Necr\u00f3polis medieval"},"en":{"nombre":"Necr\u00f3polis medieval"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.411451, -4.715042)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000580\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000581","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.411451, -4.715042)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000581\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000582","es":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"en":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.411451, -4.715042)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000582\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000583","es":{"nombre":"R\u00edo Alberche"},"en":{"nombre":"R\u00edo Alberche"},"categoria":[],"destacado":"","municipio":"Navaluenga","geolocalizacion":"(40.404196, -4.718218)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000583\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000584","es":{"nombre":"Rollo Jurisdiccional"},"en":{"nombre":"Rollo Jurisdiccional"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Nava","geolocalizacion":"(40.479464, -4.682414)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000584\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000585","es":{"nombre":"Ayuntamiento de San Juan de la Nava"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de San Juan de la Nava"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Nava","geolocalizacion":"(40.47892778, -4.6825547222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000585\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000586","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Evangelista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Evangelista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Nava","geolocalizacion":"(40.479464, -4.682414)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000586\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000587","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Misericordia"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de la Misericordia"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Nava","geolocalizacion":"(40.479464, -4.682414)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000587\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000588","es":{"nombre":"Piscina municipal"},"en":{"nombre":"Piscina municipal"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Nava","geolocalizacion":"(40.479464, -4.682414)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000588\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000589","es":{"nombre":"Chozo"},"en":{"nombre":"Chozo"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"San Mart\u00edn del Pimpollar","geolocalizacion":"(40.37019444, -5.052861111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000589\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000590","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Mart\u00edn del Pimpollar","geolocalizacion":"(40.38944444, -5.078055556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000590\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000591","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Mombeltr\u00e1n"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Mombeltr\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.26, -5.017778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000591\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000592","es":{"nombre":"Casas Blasonadas"},"en":{"nombre":"Casas Blasonadas"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.260537, -5.017954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000592\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000593","es":{"nombre":"Parque de la Soledad"},"en":{"nombre":"Parque de la Soledad"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.260537, -5.017954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000593\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000594","es":{"nombre":"Piscina de Mombeltr\u00e1n"},"en":{"nombre":"Piscina de Mombeltr\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.260537, -5.017954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000594\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000595","es":{"nombre":"Pistas deportivas"},"en":{"nombre":"Pistas deportivas"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Mombeltr\u00e1n","geolocalizacion":"(40.260537, -5.017954)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000595\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000596","es":{"nombre":"Cuevas del Arroyo"},"en":{"nombre":"Cuevas del Arroyo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.275193, -4.981407)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000596\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000597","es":{"nombre":"Parque de Don Felipe Robles"},"en":{"nombre":"Parque de Don Felipe Robles"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"San Esteban del Valle","geolocalizacion":"(40.2764850522, -4.9809962599)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000597\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000598","es":{"nombre":"Las Mora\u00f1egas o tumbas moras"},"en":{"nombre":"Las Mora\u00f1egas o tumbas moras"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.275193, -4.981407)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000598\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000599","es":{"nombre":"Arquitectura tradicional"},"en":{"nombre":"Arquitectura tradicional"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.275193, -4.981407)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000599\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000600","es":{"nombre":"Plaza de toros"},"en":{"nombre":"Plaza de toros"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.275193, -4.981407)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000600\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000601","es":{"nombre":"Ayuntamiento viejo de Cuevas del Valle"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento viejo de Cuevas del Valle"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Cuevas del Valle","geolocalizacion":"(40.275193, -4.981407)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000601\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000602","es":{"nombre":"Piscina municipal"},"en":{"nombre":"Piscina municipal"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.288074, -4.994121)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000602\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000603","es":{"nombre":"Polideportivo municipal"},"en":{"nombre":"Polideportivo municipal"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.288074, -4.994121)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000603\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000604","es":{"nombre":"Arquitectura tradicional"},"en":{"nombre":"Arquitectura tradicional"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.288074, -4.994121)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000604\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000605","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Villarejo del Valle"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Villarejo del Valle"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villarejo del Valle","geolocalizacion":"(40.285833, -4.9975)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000605\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000606","es":{"nombre":"Ermita de San Marcos"},"en":{"nombre":"Ermita de San Marcos"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.209186, -5.084015)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000606\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000607","es":{"nombre":"Casas t\u00edpicas"},"en":{"nombre":"Casas t\u00edpicas"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.249838, -5.103451)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000607\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000608","es":{"nombre":"Fuentes y pilones"},"en":{"nombre":"Fuentes y pilones"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.249838, -5.103451)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000608\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000609","es":{"nombre":"Ayuntamiento de El Hornillo"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de El Hornillo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.25191667, -5.104055556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000609\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000610","es":{"nombre":"Pista deportiva"},"en":{"nombre":"Pista deportiva"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.25111111, -5.103027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000610\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000611","es":{"nombre":"Edificio multiusos"},"en":{"nombre":"Edificio multiusos"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.24972222, -5.104166667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000611\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000612","es":{"nombre":"Refugio la Lancha del Rey (Cebedilla)"},"en":{"nombre":"Refugio la Lancha del Rey (Cebedilla)"},"categoria":[{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.26616667, -5.123)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000612\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000613","es":{"nombre":"Refugio de Collado de la Casa"},"en":{"nombre":"Refugio de Collado de la Casa"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.24586111, -5.123388889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000613\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000614","es":{"nombre":"Parque infantil"},"en":{"nombre":"Parque infantil"},"categoria":[{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.25877778, -5.104027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000614\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000615","es":{"nombre":"Piscina natural en el r\u00edo Cantos"},"en":{"nombre":"Piscina natural en el r\u00edo Cantos"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.24938889, -5.106527778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000615\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000616","es":{"nombre":"Charco de la Tabla"},"en":{"nombre":"Charco de la Tabla"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.249838, -5.103451)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000616\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000617","es":{"nombre":"Plataforma Domingo Fernando"},"en":{"nombre":"Plataforma Domingo Fernando"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.26216667, -5.137)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000617\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000618","es":{"nombre":"Zonas recreativas"},"en":{"nombre":"Zonas recreativas"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"El Hornillo","geolocalizacion":"(40.249838, -5.103451)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000618\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000619","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.363232, -5.237410)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000619\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000620","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Angustias"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de las Angustias"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.35455556, -5.244027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000620\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000621","es":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.363232, -5.237410)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000621\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000622","es":{"nombre":"Puente romano"},"en":{"nombre":"Puente romano"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.35213889, -5.247055556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000622\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000623","es":{"nombre":"Ayuntamiento de San Bartolom\u00e9 de Tormes"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de San Bartolom\u00e9 de Tormes"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.37205556, -5.277777778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000623\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000624","es":{"nombre":"Ermita del Cristo"},"en":{"nombre":"Ermita del Cristo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.37086111, -5.274247222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000624\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000625","es":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bartolom\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de Gredos","geolocalizacion":"(40.363232, -5.237410)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000625\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000626","es":{"nombre":"R\u00edo Arbillas"},"en":{"nombre":"R\u00edo Arbillas"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.1825, -5.146194444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000626\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000627","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Poyales del Hoyo"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Poyales del Hoyo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.17280556, -5.164333333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000627\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000628","es":{"nombre":"Plaza de los Tasqueros"},"en":{"nombre":"Plaza de los Tasqueros"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.17341667, -5.165277778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000628\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000629","es":{"nombre":"Plaza del Moral"},"en":{"nombre":"Plaza del Moral"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.17280556, -5.164333333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000629\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000630","es":{"nombre":"Museo del juguete (Gigantea)"},"en":{"nombre":"Museo del juguete (Gigantea)"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_6"}],"destacado":"","municipio":"Poyales del Hoyo","geolocalizacion":"(40.17419444, -5.167944444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000630\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000631","es":{"nombre":"Crucero g\u00f3tico"},"en":{"nombre":"Crucero g\u00f3tico"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.35, -5.166667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000631\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000632","es":{"nombre":"Reloj de la vieja escuela"},"en":{"nombre":"Reloj de la vieja escuela"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.363232, -5.237410)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000632\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000633","es":{"nombre":"Potro de herrar y antigua fragua"},"en":{"nombre":"Potro de herrar y antigua fragua"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.363232, -5.237410)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000633\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000634","es":{"nombre":"Puente del Duque"},"en":{"nombre":"Puente del Duque"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(Puente del Duque)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000634\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000635","es":{"nombre":"Piscina natural"},"en":{"nombre":"Piscina natural"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000635\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000636","es":{"nombre":"\u00c1rea recreativa del Puente del Duque"},"en":{"nombre":"\u00c1rea recreativa del Puente del Duque"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000636\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000637","es":{"nombre":"Fuentes y pilones"},"en":{"nombre":"Fuentes y pilones"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000637\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000638","es":{"nombre":"Biblioteca - Punto de informaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Biblioteca - Punto de informaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000638\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000639","es":{"nombre":"Casa del Parque Pinos Cimeros"},"en":{"nombre":"Casa del Parque Pinos Cimeros"},"categoria":[{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Espino","geolocalizacion":"(40.342488, -5.175247)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000639\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000640","es":{"nombre":"Iglesia del Sant\u00edsimo Cristo de la Humildad"},"en":{"nombre":"Iglesia del Sant\u00edsimo Cristo de la Humildad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Collado","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000640\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000641","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Hoyos del Collado"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Hoyos del Collado"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Hoyos del Collado","geolocalizacion":"(40.358474, -5.199904999999944)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000641\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000642","es":{"nombre":"Iglesia parroquial de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia parroquial de San Andr\u00e9s Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Tormes","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000642\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000643","es":{"nombre":"Fuentes antiguas"},"en":{"nombre":"Fuentes antiguas"},"categoria":[],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Tormes","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000643\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000644","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Navalperal de Tormes"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Navalperal de Tormes"},"categoria":[],"destacado":null,"municipio":"Navalperal de Tormes","geolocalizacion":"","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000644\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000645","es":{"nombre":"Estela"},"en":{"nombre":"Estela"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Tormes","geolocalizacion":"(40.356927, -5.178141)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000645\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000646","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalperal de Tormes","geolocalizacion":"(40.352859, -5.300981)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000646\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000647","es":{"nombre":"Refugio de Alta Monta\u00f1a Jos\u00e9 Antonio Elola"},"en":{"nombre":"Refugio de Alta Monta\u00f1a Jos\u00e9 Antonio Elola"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Zapardiel de la Ribera","geolocalizacion":"(40.25060278, -5.280041667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000647\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000648","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Zapardiel de la Ribera","geolocalizacion":"(40.3105, -5.576277778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000648\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000649","es":{"nombre":"Ayuntamiento de La Aliseda de Tormes"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de La Aliseda de Tormes"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santiago de Tormes","geolocalizacion":"(40.33047222, -5.39857778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000649\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000650","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Margarita"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Margarita"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santiago de Tormes","geolocalizacion":"(40.33055556, -5.396194444)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000650\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000651","es":{"nombre":"Puente romano"},"en":{"nombre":"Puente romano"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Santiago de Tormes","geolocalizacion":"(40.32821667, -5.399780556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000651\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000652","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Los LLanos de Tormes"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Los LLanos de Tormes"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Los Llanos de Tormes","geolocalizacion":"(40.3275, -5.500861111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000652\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000653","es":{"nombre":"El Molino. \u00c1rea de Ba\u00f1o"},"en":{"nombre":"El Molino. \u00c1rea de Ba\u00f1o"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Los Llanos de Tormes","geolocalizacion":"(40.32091667, -5.497916667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000653\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000654","es":{"nombre":"Charcos de ba\u00f1o"},"en":{"nombre":"Charcos de ba\u00f1o"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.278333, -5.501944)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000654\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000655","es":{"nombre":"Los Pinares de Navalguijo"},"en":{"nombre":"Los Pinares de Navalguijo"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.26841667, 5.515333333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000655\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000656","es":{"nombre":"Ermita de San Miguel"},"en":{"nombre":"Ermita de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.26108333, -5.520083333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000656\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000657","es":{"nombre":"Ermita de la Virgen de los Leones"},"en":{"nombre":"Ermita de la Virgen de los Leones"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.27561111, -5.488055556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000657\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000658","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalonguilla","geolocalizacion":"(40.2775, -5.488055556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000658\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000659","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Tormellas","geolocalizacion":"(40.304156, -5.511807)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000659\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000660","es":{"nombre":"Ermita de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Ermita de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Tormellas","geolocalizacion":"(40.304156, -5.511807)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000660\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000661","es":{"nombre":"Puente romano"},"en":{"nombre":"Puente romano"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Tormellas","geolocalizacion":"(40.304156, -5.511807)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000661\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000662","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora del Rosario"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Nava del Barco","geolocalizacion":"(40.2925, -5.540278)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000662\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000663","es":{"nombre":"La Pera"},"en":{"nombre":"La Pera"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Nava del Barco","geolocalizacion":"(40.29194444, -5.538527778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000663\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000664","es":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"en":{"nombre":"Puente rom\u00e1nico"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Nava del Barco","geolocalizacion":"(40.292105, -5.540815)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000664\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000665","es":{"nombre":"La Laguna de la Nava"},"en":{"nombre":"La Laguna de la Nava"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Nava del Barco","geolocalizacion":"(40.292105, -5.540815)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000665\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000666","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Ana"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Ana"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Carrera","geolocalizacion":"(40.292105, -5.540815)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000666\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000667","es":{"nombre":"Ayuntamiento de La Carrera"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de La Carrera"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Carrera","geolocalizacion":"(40.34777778, -5.554722222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000667\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000668","es":{"nombre":"\u00c1rea recreativa R\u00edo Aravalle"},"en":{"nombre":"\u00c1rea recreativa R\u00edo Aravalle"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"La Carrera","geolocalizacion":"(40.34186111, -5.548027778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000668\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000669","es":{"nombre":"Iglesia de San Bernab\u00e9"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bernab\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navatejares","geolocalizacion":"(40.33555556, -5.530833333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000669\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000670","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Umbr\u00edas","geolocalizacion":"(40.312756, -5.578382)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000670\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000671","es":{"nombre":"Casas de Maripedro"},"en":{"nombre":"Casas de Maripedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_3"},{"id":"cat_5"}],"destacado":"","municipio":"Umbr\u00edas","geolocalizacion":"(40.312756, -5.578382)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000671\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000672","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Gilgarcia"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Gilgarcia"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gilgarc\u00eda","geolocalizacion":"(40.29828, -5.59293)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000672\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000673","es":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Sebasti\u00e1n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Gilgarc\u00eda","geolocalizacion":"(40.29723611, -5.595988889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000673\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000674","es":{"nombre":"Iglesia de San Bernab\u00e9"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Bernab\u00e9"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solana de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.315189, -5.613428)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000674\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000675","es":{"nombre":"Ermita de La Nueva"},"en":{"nombre":"Ermita de La Nueva"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Solana de \u00c1vila","geolocalizacion":"(40.31472222, -5.625583333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000675\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000676","es":{"nombre":"Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Puerto Castilla","geolocalizacion":"(40.30575, -5.620138889)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000676\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000677","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora Visitaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora Visitaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Puerto Castilla","geolocalizacion":"(40.288902, -5.627884)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000677\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000678","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.459977, 40.459977)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000678\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000679","es":{"nombre":"Ermita de San Crist\u00f3bal"},"en":{"nombre":"Ermita de San Crist\u00f3bal"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.461099, -4.766336)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000679\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000680","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Aldeavieja"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora de Aldeavieja"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.461099, -4.766336)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000680\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000681","es":{"nombre":"Ayuntamiento de Navalmoral de la Sierra"},"en":{"nombre":"Ayuntamiento de Navalmoral de la Sierra"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.460246, -4.766017)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000681\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000682","es":{"nombre":"El Pil\u00f3n de la Plaza Grande"},"en":{"nombre":"El Pil\u00f3n de la Plaza Grande"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.460271, -4.766028)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000682\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000683","es":{"nombre":"Fuente El Lej\u00edo"},"en":{"nombre":"Fuente El Lej\u00edo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Navalmoral de la Sierra","geolocalizacion":"(40.461099, -4.766336)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000683\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000684","es":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Miguel"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Neila de San Miguel","geolocalizacion":"(40.42468611, -5.65105)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000684\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000685","es":{"nombre":"Iglesia de los Santos Cornelio y Cipriano M\u00e1rtires"},"en":{"nombre":"Iglesia de los Santos Cornelio y Cipriano M\u00e1rtires"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Niharra","geolocalizacion":"(40.588586, -4.839286)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000685\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000686","es":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo del Sepulcro"},"en":{"nombre":"Ermita del Sant\u00edsimo Cristo del Sepulcro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Niharra","geolocalizacion":"(40.587755, -4.843172)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000686\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000687","es":{"nombre":"Iglesia de la Pur\u00edsima Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Pur\u00edsima Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Ojos Albos","geolocalizacion":"(40.70601667, -4.516347222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000687\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000688","es":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Pedro Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Pedro Rodr\u00edguez","geolocalizacion":"(40.936298, -4.785257)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000688\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000689","es":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Riocabado","geolocalizacion":"(40.83298611, -4.805811111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000689\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000690","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"}],"destacado":"","municipio":"Salobral","geolocalizacion":"(40.611362, -4.810771)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000690\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000691","es":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Juan Bautista"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Juan de la Encinilla","geolocalizacion":"(40.831606, -4.844352)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000691\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000692","es":{"nombre":"Necr\u00f3polis rupestre de la Coba"},"en":{"nombre":"Necr\u00f3polis rupestre de la Coba"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"},{"id":"cat_3"}],"destacado":"","municipio":"San Juan del Olmo","geolocalizacion":"(40.652925, -5.051300)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000692\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000693","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche","geolocalizacion":"(40.43006667, -5.155033333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000693\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000694","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Concepci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda de los Caballeros","geolocalizacion":"(40.512086, -5.406414)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000694\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000695","es":{"nombre":"Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santiago Ap\u00f3stol"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santiago del Collado","geolocalizacion":"(40.43357222, -5.356522222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000695\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000696","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"San Vicente de Ar\u00e9valo","geolocalizacion":"(40.967584, -4.800112)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000696\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000697","es":{"nombre":"Iglesia de la C\u00e1tedra de San Pedro"},"en":{"nombre":"Iglesia de la C\u00e1tedra de San Pedro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"La Serrada","geolocalizacion":"(40.63132222, -4.792297222)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000697\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000698","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Purificaci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Purificaci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Sotalbo","geolocalizacion":"(40.54167222, -4.849241667)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000698\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000699","es":{"nombre":"Iglesia de la Sant\u00edsima Trinidad"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Sant\u00edsima Trinidad"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Sotillo de la Adrada","geolocalizacion":"(40.29224444, -4.580783333)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000699\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000700","es":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo del Sepulcro"},"en":{"nombre":"Ermita del Santo Cristo del Sepulcro"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.5089963,-5.4057633)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000700\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000701","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.5098623,-5.4058064)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000701\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000702","es":{"nombre":"Lavadero de la Fuente de Merina"},"en":{"nombre":"Lavadero de la Fuente de Merina"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.507491,-5.4079006)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000702\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000703","es":{"nombre":"Fuente de la Vi\u00f1a"},"en":{"nombre":"Fuente de la Vi\u00f1a"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.510335,-5.402689)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000703\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000704","es":{"nombre":"Lavadero de las Pozas (Navahermosa)"},"en":{"nombre":"Lavadero de las Pozas (Navahermosa)"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.5200841,-5.3887328)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000704\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000705","es":{"nombre":"Lavadero del Valle"},"en":{"nombre":"Lavadero del Valle"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"El Mir\u00f3n","geolocalizacion":"(40.5314602,-5.4138257)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000705\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000706","es":{"nombre":"Lavadero de los Ca\u00f1os (Valdemolinos)"},"en":{"nombre":"Lavadero de los Ca\u00f1os (Valdemolinos)"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.524508, -5.423750)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000706\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000707","es":{"nombre":"La Fuente"},"en":{"nombre":"La Fuente"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.5092376,-5.4087979)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000707\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000708","es":{"nombre":"Lavadero del Pil\u00f3n"},"en":{"nombre":"Lavadero del Pil\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Santa Mar\u00eda del Berrocal","geolocalizacion":"(40.508176,-5.4079332)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000708\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000709","es":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"en":{"nombre":"Iglesia de la Natividad de Nuestra Se\u00f1ora"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villanueva del Campillo","geolocalizacion":"(40.57836667, -5.179625)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000709\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000710","es":{"nombre":"Los Verracos"},"en":{"nombre":"Los Verracos"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villanueva del Campillo","geolocalizacion":"(40.57701667, -5.179861111)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000710\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000711","es":{"nombre":"Iglesia de Santa Marina"},"en":{"nombre":"Iglesia de Santa Marina"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villar de Corneja","geolocalizacion":"(40.4747215,-5.4331477)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000711\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000712","es":{"nombre":"Verracos"},"en":{"nombre":"Verracos"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villatoro","geolocalizacion":"(40.55540833, -5.111077778)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000712\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000713","es":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"en":{"nombre":"Iglesia de San Mart\u00edn Obispo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Narros de Saldue\u00f1a","geolocalizacion":"(40.8748825704, -4.8691988442)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000713\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000714","es":{"nombre":"Potro de herrar"},"en":{"nombre":"Potro de herrar"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Albornos","geolocalizacion":"(40.838221, -4.881737)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000714\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000715","es":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Campo"},"en":{"nombre":"Ermita de Nuestra Se\u00f1ora del Campo"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1omer del Peco","geolocalizacion":"(40.8603640045, -4.8709821068)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000715\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000716","es":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"en":{"nombre":"Iglesia de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mu\u00f1omer del Peco","geolocalizacion":"(40.8597082656, -4.8803725205)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000716\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000717","es":{"nombre":"Centro de Arte y Naturaleza Cerro Gallinero"},"en":{"nombre":"Centro de Arte y Naturaleza Cerro Gallinero"},"categoria":[{"id":"cat_3"},{"id":"cat_7"}],"destacado":"","municipio":"Hoyocasero","geolocalizacion":"(40.40650833, -4.962280556)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000717\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000718","es":{"nombre":"T\u00famulo Los Tiesos Mediana de Voltoya"},"en":{"nombre":"T\u00famulo Los Tiesos Mediana de Voltoya"},"categoria":[{"id":"cat_1"},{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Mediana de Voltoya","geolocalizacion":"(40.688709, -4.555391)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000718\/1.jpg"},{"id":"LUGA-00000000719","es":{"nombre":"El Molino del Tio Alberto"},"en":{"nombre":"El Molino del Tio Alberto"},"categoria":[{"id":"cat_2"}],"destacado":"","municipio":"Villafranca de la Sierra","geolocalizacion":"(40.499639, -5.227917)17","imagen":"\/resources\/galleries\/points\/LUGA-00000000719\/1.jpg"}],"total":691}}